offset=0x92D4
original=%sの状態異常が回復した
target=%s从异常状态恢复正常了
------
offset=0x92EC
original=%sたちの状態異常が回復した
target=%s一行从异常状态恢复正常了
------
offset=0x9F28
original=聖水の泉
target=圣水之泉
------
offset=0xA714
original=狂信の炎
target=狂信之炎
------
offset=0xA980
original=大木の鞭
target=大木之鞭
------
offset=0xA98C
original=霊木の鞭
target=灵木之鞭
------
offset=0xA998
original=神木の鞭
target=神木之鞭
------
offset=0xAEC4
original=毒のダメージ
target=中毒伤害
------
offset=0xBEC8
original=仲魔をチームから外し、ストック状態にします
target=
------
offset=0xC1F8
original=チームに編成されていない、ストック中の仲魔を召喚します
target=
------
offset=0xC8AC
original=<cl=%x>を帰還させますか？
target=
------
offset=0xC8C8
original=いいえ
target=否
------
offset=0xC8D0
original=はい
target=是
------
offset=0xC8DC
original=帰還
target=
------
offset=0xCDFC
original=位置を交換した
target=位置已交换
------
offset=0x10768
original=セーブデータが未フォーマットのため<br>フォーマットを行います。
target=因保存数据尚未格式化<br>正在进行格式化。
------
offset=0x107A8
original=不正なフォーマットを検知したため<br>フォーマットを行います。
target=因检测出不正常的数据<br>正在进行格式化。
------
offset=0x107EC
original=ゲームデータが破損しています。<br>データを初期化します。
target=游戏数据损坏。<br>数据正在初始化。
------
offset=0x1082C
original=中断データが破損しています。<br>データを初期化します。
target=中断数据损坏。<br>数据正在初始化。
------
offset=0x12DE0
original=合体方法を選んで下さい
target=请选择合体方法
------
offset=0x12DF8
original=１体目の悪魔を選んで下さい
target=请选择第１体恶魔
------
offset=0x12E14
original=指定した条件と合致した悪魔合体を表示します
target=显示符合指定条件的恶魔合体
------
offset=0x13A5C
original=浄罪の光
target=净罪之光
------
offset=0x16B0C
original=プロファイルを確認したい人物を選んで下さい
target=请选择想要确认个人档案的人物
------
offset=0x1B6D0
original=使用方法を選んで下さい
target=请选择使用方法
------
offset=0x1BE98
original=なお、セーブはこまめに行うことを<br>お薦めします。
target=再添一句，游玩时建议<br>勤加保存。
------
offset=0x1D71C
original=はい
target=是
------
offset=0x1D724
original=いいえ
target=否
------
offset=0x213B8
original=スキルクラック
target=技能分析
------
offset=0x213C8
original=をスキルクラック
target=进行技能分析
------
offset=0x213DC
original=クラックするスキルがありません
target=没有可分析的技能
------
offset=0x245B0
original=メギドラダイン
target=米吉多拉翁
------
offset=0x2A6BC
original=…どうした？<br>君たちが、封鎖を<br>解いてくれたんじゃないか。
target=……怎么了？<br>不是你你们解除了<br>封锁吗。
------
offset=0x2A700
original=フハハハハハ……！
target=哈哈哈哈哈哈……！
------
offset=0x2ED84
original=インストールされていません
target=尚未安装
------
offset=0x2F780
original=編成したいメンバー、位置を選んで下さい
target=请选择效果要编成成员的位置
------
offset=0x2FD9C
original=２体目の悪魔を選んで下さい
target=请选择第二只恶魔
------
offset=0x2FDD0
original=基礎
target=基础
------
offset=0x2FDD8
original=合体可能レベル
target=可合体的等级
------
offset=0x2FDE8
original=所持悪魔
target=所持恶魔
------
offset=0x33934
original=スキルを継承する場所を選んで下さい
target=请选择要继承技能的地方
------
offset=0x340DC
original=消費
target=消耗
------
offset=0x340E4
original=威力
target=威力
------
offset=0x340EC
original=属性
target=属性
------
offset=0x340F4
original=はい
target=是
------
offset=0x340FC
original=いいえ
target=否
------
offset=0x36684
original=召喚する場所を選んで下さい
target=请选择要召唤至的地方
------
offset=0x366A4
original=召喚する悪魔を選んで下さい
target=请选择要召唤的恶魔
------
offset=0x3703C
original=<cl=%x>を召喚しますか？
target=要召唤<cl=%x>吗？
------
offset=0x37054
original=いいえ
target=否
------
offset=0x3705C
original=はい
target=是
------
offset=0x38830
original=復活させる対象を選んで下さい
target=请选择要复活的对象
------
offset=0x38CE0
original=<cl=%x>を復活させますが<br>よろしいですか？
target=即将复活<cl=%x>，<br>可以吗？
------
offset=0x38D0C
original=いいえ
target=否
------
offset=0x38D14
original=はい
target=是
------
offset=0x39370
original=復活させる場所を選んで下さい
target=请选择复活至的位置
------
offset=0x39394
original=この場所に<cl=%x>を復活させますが<br>よろしいですか？
target=在这个位置复活<cl=%x>，<br>可以吗？
------
offset=0x393CC
original=いいえ
target=否
------
offset=0x393D4
original=はい
target=是
------
offset=0x3C228
original=ここまでの状況をセーブしますか？
target=要保存至今为止的数据吗？
------
offset=0x3C25C
original=それでは、どちらを作成しますか？
target=那么，要保存为哪种数据？
------
offset=0x3C284
original=セーブをしない
target=不保存
------
offset=0x3C294
original=周回プレイデータを作成する
target=保存为多周目游玩数据
------
offset=0x3C2B0
original=８日目プレイデータを作成する
target=保存为第八日游玩数据
------
offset=0x3C2D4
original=いいえ
target=否
------
offset=0x3C2DC
original=はい
target=是
------
offset=0x3E080
original=はい<br>いいえ
target=是<br>否
------
offset=0x3E090
original=所持金
target=所持金
------
offset=0x3ED7C
original=%sは%sを覚えた
target=%s学会了%s
------
offset=0x3F408
original=総取得ポイント
target=总获得点数
------
offset=0x3F418
original=残りポイント
target=所剩点数
------
offset=0x3F430
original=現在
target=现在
------
offset=0x3F438
original=引き継ぎ可能な悪魔数
target=可继承的恶魔数
------
offset=0x429B0
original=達成率
target=达成率
------
offset=0x429C4
original=メッセージ速度
target=文字的显示速度
------
offset=0x429D4
original=メッセージスキップ
target=跳过文字
------
offset=0x429E8
original=ＳＬＧ操作説明表示
target=显示SLG的操作说明
------
offset=0x429FC
original=操作切替
target=
------
offset=0x42A08
original=高速
target=
------
offset=0x42A10
original=標準
target=
------
offset=0x42A18
original=低速
target=
------
offset=0x42A20
original=ＯＮ
target=
------
offset=0x42A28
original=ＯＦＦ
target=
------
offset=0x42A30
original=ＳＬＧ移動速度
target=
------
offset=0x42A40
original=ボイス
target=
------
offset=0x42AC0
original=メッセージ速度を変更できます
target=可更改文字的显示速度
------
offset=0x42AE4
original=ＳＬＧ中に表示される操作説明表示のＯＮ、ＯＦＦが出来ます
target=
------
offset=0x42B20
original=ＳＬＧ中の十字ボタンの設定を変更できます
target=
------
offset=0x42B4C
original=音声のＯＮ、ＯＦＦが設定できます
target=
------
offset=0x42B70
original=ＳＬＧ中の移動速度を変更できます
target=
------
offset=0x4B3E4
original=スキルをセットする場所を選んで下さい
target=
------
offset=0x4BDC8
original=Ｘボタンで配置を解除できます／配置するチームを選んで下さい
target=按下Ｘ键可解除配置／请选择要配置的小队
------
offset=0x4BE04
original=Ｘボタンで配置を解除できます／配置する場所を選んで下さい
target=按下Ｘ键可解除配置／请选择要配置到的地点
------
offset=0x4BE40
original=チーム配置
target=配置小队
------
offset=0x508EC
original=ロードが出来ます
target=
------
offset=0x50910
original=データをロードしています<br>
target=
------
offset=0x50930
original=ロードしました
target=
------
offset=0x516CC
original=ニックネームを入力して下さい
target=
------
offset=0x516EC
original=名前を入力して下さい
target=
------
offset=0x51704
original=名字を入力して下さい
target=
------
offset=0x51D90
original=いいえ
target=否
------
offset=0x51D98
original=はい
target=是
------
offset=0x51DA0
original=これでいいですか？
target=
------
offset=0x541B8
original=データをセーブしています<br>
target=
------
offset=0x541D8
original=セーブしました
target=
------
offset=0x54400
original=セーブしますか？
target=
------
offset=0x54414
original=中断データを上書きセーブしますか？
target=
------
offset=0x54438
original=いいえ
target=否
------
offset=0x54440
original=はい
target=是
------
offset=0x57A6C
original=<c=c>%sは霊感を得て<br><c=c>%sを覚えた！
target=<c=c>%s获得灵感<br>学会了<c=c>%s！
------
offset=0x619B4
original=プロファイル内容を確認して下さい
target=
------
offset=0x61E04
original=プロファイルを確認したい人物を選んで下さい
target=
------
offset=0x61F04
original=音声のＯＮ、ＯＦＦが設定できます
target=
------
offset=0x67C64
original=セーブせずにゲームを進めますが<br>よろしいですか？
target=
------
offset=0x67CA8
original=いいえ
target=否
------
offset=0x67CB0
original=はい
target=是
------
offset=0x68694
original=経験値を獲得しました
target=获得了经验值
------
offset=0x6ABA0
original=確認や召喚したい悪魔を選んで下さい
target=
------
offset=0x6ABC8
original=上書き登録したい仲魔を選んで下さい
target=
------
offset=0x6ABF8
original=使用方法を選んで下さい
target=
------
offset=0x6FF54
original=基礎
target=
------
offset=0x6FF5C
original=合体可能レベル
target=
------
offset=0x6FF6C
original=所持悪魔
target=
------
offset=0x6FF78
original=１体目
target=
------
offset=0x6FF80
original=２体目
target=
------
offset=0x6FF88
original=結果
target=
------
offset=0x7092C
original=条件なし
target=没有条件
------
offset=0x70938
original=所持している
target=
------
offset=0x70948
original=所持していない
target=
------
offset=0x70958
original=所属している
target=
------
offset=0x70968
original=所属していない
target=
------
offset=0x70978
original=確認している
target=
------
offset=0x70988
original=確認していない
target=
------
offset=0x737F4
original=クラックを仕掛ける対象を選んで下さい
target=
------
offset=0x75C28
original=アマネの精神ダメージ
target=
------
offset=0x77AB4
original=マッカボーナス
target=
------
offset=0x77AC8
original=経験値を獲得しました
target=获得了经验值
------
offset=0x7DE40
original=伏見
target=伏见
------
offset=0x7DE48
original=イヅナ
target=饭纲
------
offset=0x83F6C
original=マップユニット読み込んでないです
target=
------
offset=0x865C8
original=いいえ
target=否
------
offset=0x865D0
original=はい
target=是
------
offset=0x865DC
original=撤退してよろしいですか？
target=
------
offset=0x8AB0C
original=デビオクへようこそ
target=
------
offset=0x8AE64
original=入札方法を選んで下さい
target=
------
offset=0x8AE80
original=即決金額%sマッカで落札しますか？
target=
------
offset=0x8AEA4
original=いいえ
target=否
------
offset=0x8AEAC
original=はい
target=是
------
offset=0x8AEB4
original=マッカが足りません
target=
------
offset=0x8C08C
original=メールをどのように返信しますか？
target=
------
offset=0x8C0B0
original=%sを返信しました。
target=
------
offset=0x8C538
original=未読メールがあります
target=
------
offset=0x8C550
original=%s通の未返信メールがありますが、終了しますか？
target=
------
offset=0x8C580
original=いいえ
target=否
------
offset=0x8C588
original=はい
target=是
------
offset=0x8CDA8
original=経験値を獲得しました
target=获得了经验值
------
offset=0x8E030
original=引き継ぐ悪魔を選択してください
target=
------
offset=0x9DAB4
original=スキルをセットしました
target=
------
offset=0x9F0D4
original=スキルクラック
target=技能分析
------
offset=0xA4848
original=死の契約
target=
------
offset=0xA5258
original=セーブが出来ます
target=
------
offset=0xA5974
original=残り%s
target=
------
offset=0xA5980
original=%sポイント
target=
------
offset=0xA8D7C
original=確認や召喚したい悪魔を選んで下さい
target=
------
offset=0xA8DA0
original=%s%sを召喚しました
target=
------
offset=0xA9580
original=この悪魔を既に一体所持しています
target=
------
offset=0xA95A4
original=契約に必要なマッカが足りません
target=
------
offset=0xA95C4
original=これ以上悪魔と契約できません
target=
------
offset=0xA95EC
original=%sと契約しますか？<br>　必要金額%s　所持金額%s
target=
------
offset=0xAFF70
original=編成したいメンバー、位置を選んで下さい
target=
------
offset=0xB1E14
original=１体目の悪魔を選んで下さい
target=
------
offset=0xB1E34
original=２体目の悪魔を選んで下さい
target=
------
offset=0xB35DC
original=時計マークのついたイベントは、３０分経過します　行動選択中
target=带有时钟标志的活动，会消耗３０分钟　正在选择行动
------
offset=0xB3618
original=メールを
target=
------
offset=0xB3624
original=通受信しました
target=
------
offset=0xB3634
original=新たな悪魔がオークションに出品されました
target=
------
offset=0xB5D26
original=スキルクラック
target=
------
offset=0xB68A4
original=出撃条件が満たされていません
target=尚未满足出击条件
------
offset=0xB68C4
original=いいえ
target=否
------
offset=0xB68CC
original=はい
target=是
------
offset=0xB68D8
original=出撃してよろしいですか？
target=
------
offset=0xB68F4
original=<cl=0>が配置されていません
target=
------
offset=0xB6914
original=スキルをセットしていない<br>リーダーがいますが、出撃しますか？
target=
------
offset=0xB7AAC
original=マップユニット読み込んでないです
target=
------
offset=0xBC828
original=%sさんが<br>%sを落札しました！
target=%s以<br>拍下了%s！
------
offset=0xBD188
original=アクシデント発生！
target=发生意外了！
------
offset=0xBD9DC
original=落札代金を支払わない
target=不支付落锤货款
------
offset=0xBD9F4
original=落札代金を支払う
target=支付落锤货款
------
offset=0xBDE60
original=%sとの契約が成立しました
target=与%s结下了契约
------
offset=0xBDE7C
original=オークション評価が%s上がった
target=拍卖会的评价上升了%s
------
offset=0xBE238
original=オークション評価が<c=03>%s<c=FF>下がった
target=拍卖会的评价下降了<c=03>%s<c=FF>
------
offset=0xCCE64
original=必要な悪魔がいません
target=
------
offset=0xCCE7C
original=この組み合わせでは作れません
target=
------
offset=0xCCE9C
original=<cn=000D>のレベルが悪魔より低いため<br>合体できません
target=因为<cn=000D>的等级比该恶魔低<br>不能进行合体
------
offset=0xCCED4
original=この悪魔は一体しか作れません
target=
------
offset=0xCCEF4
original=現在は合体できません
target=
------
offset=0xCE334
original=確認している
target=
------
offset=0xCE344
original=確認していない
target=
------
offset=0xCE354
original=確認
target=
------
offset=0xCE35C
original=悪魔種族
target=
------
offset=0xCE368
original=所持している
target=
------
offset=0xCE378
original=所持していない
target=
------
offset=0xCE388
original=所持
target=
------
offset=0xCE390
original=所属している
target=
------
offset=0xCE3A0
original=所属していない
target=
------
offset=0xCE3B0
original=チーム所属
target=
------
offset=0xCE3BC
original=条件なし
target=没有条件
------
offset=0xD216C
original=と
target=与
------
offset=0xD2170
original=たち
target=等人
------
offset=0xD28CB
original=２体目の悪魔を選んで下さい
target=
------
offset=0xD28E8
original=この組み合わせでは作れません
target=
------
offset=0xD2908
original=<cn=000D>のレベルが悪魔より低いため<br>合体できません
target=
------
offset=0xD2940
original=この悪魔は一体しか作れません
target=
------
offset=0xD2960
original=現在は合体できません
target=
------
offset=0xD8328
original=このスキルをセットしますか？
target=
------
offset=0xD8348
original=クラックしたスキルをセットするには<br>パラメータが足りません
target=
------
offset=0xD8388
original=確認したいスキルを選んで下さい
target=
------
offset=0xD83A8
original=スキルを継承する場所を選んで下さい
target=
------
offset=0xD83CC
original=クラックに成功しました
target=
------
offset=0xD83E8
original=ボーナススキルをセットする場所を選んで下さい
target=
------
offset=0xD8418
original=スキルの確認が出来ます　Ｂボタンで戻ります
target=可确认技能　按Ｂ键返回
------
offset=0xECAF8
original=未読メールが%s通あります。
target=有%s封未读邮件。
------
offset=0xF8DAC
original=セットしますか？
target=要设置吗？
------
offset=0xF8DC0
original=セットしたいボーナススキルを選んで下さい
target=
------
offset=0xF8DEC
original=セットするスキルを選んで下さい
target=
------
offset=0xF91AC
original=继承するスキルを選んで下さい
target=
------
offset=0xF91D4
original=<c=a>のスキルが外れます。<br>よろしいですか？
target=
------
offset=0xF9670
original=ボーナススキルをセットしました
target=
------
offset=0xF9690
original=いいえ
target=否
------
offset=0xF9698
original=はい
target=是
------
offset=0xF96A0
original=このスキルを覚えさせますか？
target=
------
offset=0xF9A10
original=確認したいスキルを選んで下さい
target=
------
offset=0xFAA74
original=いいえ
target=否
------
offset=0xFAA7C
original=はい
target=是
------
offset=0xFAA88
original=終了しますか？
target=
------
offset=0xFAA98
original=セットする仲魔の選択に戻りますか？
target=
------
offset=0xFAABC
original=このまま合体する
target=
------
offset=0xFAAD4
original=合体を中止しますか？
target=
------
offset=0xFAAEC
original=編成したいメンバー、位置を選んで下さい
target=
------
offset=0xFAB14
original=確認したいスキルを選んで下さい
target=
------
offset=0xFAB34
original=ボーナススキルをセットする場所を選んで下さい
target=
------
offset=0x104C64
original=スキルクラック
target=
------
offset=0x105478
original=現在指定なし
target=
------
offset=0x10E9D4
original=ソドムの葬火
target=
------
offset=0x12A7EC
original=%sＥＸＰ、%sマッカを入手
target=获得%sＥＸＰ，%s魔货 
------
offset=0x12A808
original=%sマッカを入手
target=获得%s魔货
------
offset=0x12A818
original=%sＥＸＰを入手
target=获得%sＥＸＰ
------
offset=0x12B450
original=中断セーブしています<br>
target=
------
offset=0x12B46C
original=中断セーブしました
target=
------
offset=0x12DCC8
original=上書き登録したい仲魔を選んで下さい
target=
------
offset=0x12E670
original=重複した悪魔がいます。<br>個別に選択しますか？
target=
------
offset=0x12E6A8
original=選択した悪魔を登録しますか？
target=
------
offset=0x12E9FC
original=上書き登録したい仲魔を選んで下さい
target=
------
offset=0x12F030
original=すべての悪魔を選択しました
target=
------
offset=0x12F054
original=中断しますか？
target=
------
offset=0x132488
original=变更するメンバー、位置を選んで下さい
target=
------
offset=0x1324B0
original=編成したいメンバー、位置を選んで下さい
target=
------
offset=0x13275C
original=いいえ
target=否
------
offset=0x132764
original=はい
target=是
------
offset=0x132770
original=本当に削除しますか？
target=
------
offset=0x133B74
original=マッカが足りません
target=
------
offset=0x136E80
original=いいえ
target=否
------
offset=0x136E88
original=はい
target=是
------
offset=0x136E98
original=スキル継承を終了して合体しますか？
target=
------
offset=0x1382F0
original=魔法威力アップ
target=
------
offset=0x138300
original=移動力アップ
target=
------
offset=0x138310
original=１回だけ必ずクリティカル
target=
------
offset=0x13832C
original=移動力ダウン
target=
------
offset=0x138E5C
original=ＨＰと状態異常と戦闘不能が回復した
target=
------
offset=0x138E80
original=状態異常と戦闘不能が回復した
target=
------
offset=0x138EA0
original=ＨＰと戦闘不能が回復した
target=
------
offset=0x138EBC
original=ＨＰと状態異常が回復した
target=
------
offset=0x138EA0
original=ＨＰと戦闘不能が回復した
target=
------
offset=0x138EBC
original=ＨＰと状態異常が回復した
target=
------
offset=0x138E4C
original=效果はなかった
target=
------
offset=0x138ED8
original=ＨＰが全回復した
target=
------
offset=0x138EEC
original=状態異常が回復した
target=
------
offset=0x138F00
original=ＨＰが回復した
target=
------
offset=0x1396D0
original=ＭＰが回復した
target=
------
offset=0x139CA4
original=行動ゲージ減少
target=
------
offset=0x139CB4
original=ＨＰ回復＋行動ゲージ減少
target=
------
offset=0x139CD0
original=クリティカル率アップ
target=
------
offset=0x139CE8
original=ＨＰ回復＋クリティカル率アップ
target=
------
offset=0x13A564
original=確認したいチームを選んで下さい
target=
------
offset=0x13CB3C
original=セーブデータがありません
target=没有保存数据
------
offset=0x13D29C
original=残り時間
target=
------
offset=0x13D878
original=セーブデータのフォーマット中です。
target=保存数据正在初始化。
------
offset=0x13D89C
original=セーブデータのフォーマットが<br>完了しました。
target=保存数据的初始化<br>已完成。
------
offset=0x13DCFC
original=いいえ
target=否
------
offset=0x13DD04
original=はい
target=是
------
offset=0x13DD10
original=これでよろしいですか？
target=这样就可以了吗？
------
offset=0x146A1C
original=使用する悪魔を選んで下さい
target=请选择要使用的恶魔
------
offset=0x14BA08
original=残り時間
target=
------
offset=0x14C270
original=残り時間
target=
------
offset=0x14CE24
original=入札方法を選んで下さい
target=
------
offset=0x14CE40
original=これ以上、悪魔と契約できません
target=
------
offset=0x151908
original=プロテクトの解除を確認
target=已确认解除保护
------
offset=0x151924
original=プログラムを起動します
target=程序已启动
------
offset=0x15223c
original=アクマ・ショウカン・プログラム<br>起動ＯＫ
target=恶魔・召唤・程序<br>启动ＯＫ
------
offset=0x152268
original=アクマ・ショウカン・プログラムを<br>起動します
target=恶魔・召唤・程序<br>已启动
------
offset=0x1524A8
original=いいえ
target=否
------
offset=0x1524B0
original=はい
target=是
------
offset=0x15464C
original=どれぐらい時間を経過させるか、設定して下さい
target=请设定要消耗多少时间
------
offset=0x15467C
original=時間を進める事が出来ません
target=不能进行推进时间
------
offset=0x1546A4
original=時計マークのついたイベントは、３０分経過します　行動選択中
target=带有时钟标志的活动，会消耗３０分钟　正在选择行动
------
offset=0x154C4C
original=進めない
target=
------
offset=0x154C58
original=進める
target=
------
offset=0x154C64
original=時間を進めて良いですか？
target=
------
offset=0x157B14
original=バビロンの大災
target=
------
offset=0x157DB0
original=バベルの属性が物理になった
target=
------
offset=0x157DCC
original=業火の門
target=
------
offset=0x157DD8
original=バベルの属性が火炎になった
target=
------
offset=0x157DF4
original=凍結の門
target=
------
offset=0x157E00
original=バベルの属性が氷結になった
target=
------
offset=0x157E1C
original=雷光の門
target=
------
offset=0x157E28
original=バベルの属性が電撃になった
target=
------
offset=0x157E44
original=衝撃の門
target=
------
offset=0x157E50
original=バベルの属性が衝撃になった
target=
------
offset=0x158E90
original=いいえ
target=否
------
offset=0x158E98
original=はい
target=是
------
offset=0x158EA0
original=このオークションを降りますか？
target=
------
offset=0x15929C
original=希望入札価格を入れて下さい
target=
------
offset=0x15A390
original=最終希望入札価格を入れて下さい
target=
------
offset=0x15A3B8
original=はい<br>いいえ
target=是<br>否
------
offset=0x15B46C
original=残りのパラメータを割り振って下さい
target=
------
offset=0x15B9F0
original=セットしたい仲魔を選んで下さい
target=
------
offset=0x15BA10
original=いいえ
target=否
------
offset=0x15BA18
original=はい
target=是
------
offset=0x15BA24
original=マグネタイトパワーが０になりますが<br>キャンセルしますか？
target=
------
offset=0x15CAF8
original=引き継げる悪魔の最大数を<br>オーバーしています。
target=
------
offset=0x15D0D4
original=いいえ
target=否
------
offset=0x15D0DC
original=はい
target=是
------
offset=0x15D0E8
original=Ｏｐｔｉｏｎ設定を終了して<br>ゲームを開始しますか？
target=
------
offset=0x169D24
original=データを初期化しています
target=
------
offset=0x169D40
original=データを初期化しました
target=
------
offset=0x16B84C
original=いいえ
target=否
------
offset=0x16B854
original=はい
target=是
------
offset=0x16B860
original=Ｏｐｔｉｏｎ設定を終了して<br>ゲームを開始しますか？
target=
------
offset=0x16B898
original=残りポイント
target=
------
offset=0x16B8A8
original=達成率
target=
------
offset=0x16E564
original=堕天使
target=
------
offset=0x16E56C
original=条件なし
target=没有条件
------
offset=0x16E578
original=女神
target=
------
offset=0x16E9D4
original=所持していない
target=
------
offset=0x16E9E4
original=所属している
target=
------
offset=0x16E9F4
original=所属していない
target=
------
offset=0x16EA04
original=確認している
target=
------
offset=0x16EA14
original=確認していない
target=
------
offset=0x16EDF4
original=指定した条件と合致した悪魔合体を表示します
target=
------
offset=0x16EE20
original=完成する悪魔の種族を指定できます
target=
------
offset=0x16EE44
original=所持している悪魔のみを素材にするかどうかを指定できます
target=
------
offset=0x16EE80
original=完成する悪魔が未確認かどうかを指定できます
target=
------
offset=0x1734E8
original=慈母の癒し
target=
------
offset=0x173C70
original=こんにちは、<cn=000D>さん
target=您好，<cn=000D>大人
------
offset=0x173C90
original=悪魔オークション　デビオクへようこそ！
target=欢迎来到　拍卖恶魔的恶拍会！
------
offset=0x174520
original=スキルセットボーナス
target=技能设定奖励
------
offset=0x177CF4
original=堕天使
target=
------
offset=0x177CFC
original=女神
target=
------
offset=0x177D04
original=所持している
target=
------
offset=0x177D14
original=所持していない
target=
------
offset=0x177D24
original=所属している
target=
------
offset=0x177D34
original=所属していない
target=
------
offset=0x177D44
original=条件なし
target=
------
offset=0x177D50
original=確認している
target=
------
offset=0x177D60
original=確認していない
target=
------
offset=0x182662
original={A0E3}ｨ∝Lﾐ坂0{80BD}闊ﾚ動先を選んで下さい
target=
------
offset=0x18276A
original={A0E3}ｨ∝Dﾐ坂{F09D}芻U撃対象を選んで下さい
target=
------
offset=0x18283E
original=溷ｨQ{80E5}ﾐ坂0{80BD}閧｢いえ
target=
------
offset=0x182854
original=はい
target=是
------
offset=0x182860
original=脱出しますか？
target=
------
offset=0x182946
original={A0E3}ｨ∝ﾐ坂{80BD}閧｢いえ
target=
------
offset=0x18295C
original=はい
target=是
------
offset=0x182968
original=脱出しますか？
target=
------
offset=0x1861BF
original=齧ｼ前を入力して下さい
target=
------
offset=0x1861D8
original=名字を入力して下さい
target=
------
offset=0x1868C6
original={A0E3}1{FF2F}磊{FFFF}黹Qームデータをロードしますか？
target=
------
offset=0x1868F0
original=いいえ
target=否
------
offset=0x1868F8
original=はい
target=是
------
offset=0x187362
original={A0E3}1{FF2F}磊{FFFF}黹Qームデータをセーブしますか？
target=
------
offset=0x187390
original=ゲームデータを上書きセーブしますか？
target=
------
offset=0x1873BC
original=以前のゲームデータを上書きしますが<br>よろしいですか？
target=
------
offset=0x1873F4
original=いいえ
target=否 
------
offset=0x1873FC
original=はい
target=是
------
offset=0x1F68B4
original=<c=c>時間を経過させるイベントがない場合、<br>このメニューで時間を経過する事が<br>出来ます。<p><c=c>なおこのメニューは<br>Ｙボタンでいつでも呼び出せます。
target=<c=c>没有推进时间的事件时，<br>可使用这个菜单<br>推进时间。<p><c=c>这个菜单可<br>按下Ｙ键呼出。
------
offset=0x1F6950
original=時計マークのついたイベントは、３０分経過します　行き先選択中、ＸボタンでＣＯＭＰメニューを呼び出します
target=带有时钟标志的活动，会消耗３０分钟　在选择目的地时，可按下Ｘ按键呼出ＣＯＭＰ菜单
------
offset=0x1F69B8
original=このリストから行き先を選ぶ事で、<br>目的地へ移動し、物語を進める事が<br>出来ます。<p>また、この画面でＸボタンを押すと<br>ＣＯＭＰのトップ画面が開きます。
target=在这个列表可选择要去的场所。<br>移动至目的地，可以推动<br>故事的进展。<p>还有，在这个画面按下Ｘ键，<br>可以打开ＣＯＭＰ的主画面。
------
offset=0x1F6A54
original=他にも、下画面下部にＨＥＬＰが<br>表示されていますので、<br>ご活用下さい。<p>それでは、Ｘボタンを押して、<br>ＣＯＭＰのトップ画面を<br>確認してみましょう。
target=还有，在下画面下方，<br>会显示ＨＥＬＰ。<br>请活用该功能。<p>那么，请先按下Ｘ键，<br>确认ＣＯＭＰ的<br>主画面吧。
------
offset=0x1F6AF0
original=チーム内のメンバーを入れ替えたり、スキルをセットする事が出来ます
target=可更换队伍中的成员和设置技能
------
offset=0x1F6B34
original=悪魔の合体が出来ます
target=可进行恶魔合体
------
offset=0x1F6B4C
original=人物のプロファイルを確認できます
target=可确认人物的个人档案
------
offset=0x1F6B70
original=オークションに参加できます
target=可参加拍卖会
------
offset=0x1F6B8C
original=メールを確認できます
target=可确认邮件
------
offset=0x1F6BA4
original=セーブが出来ます
target=可进行保存
------
offset=0x1F6BB8
original=メッセージの速度やスキップ、ＳＬＧ中の操作と説明表示の設定が出来ます
target=可设置文字的显示速度、文字的逃过、ＳＬＧ中的操作和说明显示
------
offset=0x1F6C00
original=ＣＯＭＰメニューを閉じます
target=关闭ＣＯＭＰ菜单
------
offset=0x1F6C1C
original=悪魔全書の登録・閲覧が出来ます
target=可登录・阅览恶魔全书
------
offset=0x1F6C3C
original=インストールされていません
target=尚未安装
------
offset=0x1F6C58
original=所持金
target=金钱
------
offset=0x1F6C84
original=このＣＯＭＰのトップ画面では、<br>メニューアイコンを選ぶ事で、<br>様々な機能が使用できます。<p>プレイデータを記録したい時も、<br>ここでセーブアイコンを選んで、<br>セーブ画面を呼び出しましょう。
target=在这个ＣＯＭＰ的主画面，<br>可以选择图标，<br>使用各种各样的功能。<p>要保存游玩数据时，<br>可以选择保存图标，<br>呼出保存画面。
------
offset=0x1F6D68
original=メッセージ速度を変更できます
target=可设置文字的显示速度
------
offset=0x1F6D88
original=Ｌボタン＋Ｒボタンで、メッセージスキップするかどうかを変更できます
target=可设置同时按下Ｌ键＋Ｒ键时，是否可以进行文字的跳过
------
offset=0x1F6DCC
original=ＳＬＧ中に表示される操作説明表示のＯＮ、ＯＦＦが出来ます
target=可设置ＳＬＧ中是否显示操作说明
------
offset=0x1F6E08
original=ＳＬＧ中の十字ボタンの設定を変更できます
target=可设置ＳＬＧ中的十字键的设定
------
offset=0x1F6E34
original=音声のＯＮ、ＯＦＦが設定できます
target=可设定是否开启语音
------
offset=0x1F6E58
original=ＳＬＧ中の移動速度を変更できます
target=可设置ＳＬＧ中的移动速度
------
offset=0x1F6F2C
original=悪魔全書では、閲覧を選ぶと<br>登録済み悪魔の解説を確認したり、<br>召喚を行う事が出来ます。<p>また登録で、手持ちの仲魔を<br>上書き登録する事が可能です。<p>便利なスキルを持った仲魔を<br>合体材料として登録しておくと、<br>大変便利なので、ご活用下さい。
target=恶魔全书中，可确认已登录<br>的恶魔的解说<br>和进行召唤。<p>还可将所持的仲魔<br>登录至全书。<p>可将持有有利技能的仲魔<br>作为合体材料登录至全书，<br>非常方便合体，请活用该功能。
------
offset=0x1F7050
original=同じ種類の悪魔が既に選択されています。<br>この悪魔に入れ替えますか？
target=已选择了同种类的恶魔。<br>是否要替换这个恶魔？
------
offset=0x1F7098
original=文章が長い解説は、十字ボタンの上下や、Ｌボタン、Ｒボタンでスクロール出来ます
target=文面较长的邮件，可通过十字键的上下，或者Ｌ按键、Ｒ按键滚动
------
offset=0x1F72AC
original=君たちは英雄だ…！<br>悪魔の力を使う事に、<br>もはや、何のためらいも要らないんだ！
target=
------
offset=0x1F7488
original=合体する悪魔を確認して下さい　パラメータの明るい色の部分が、元悪魔の育成の引き継ぎ分です　引き継ぎ分が多いほど、ランダムで値が変化しやすくなります
target=
------
offset=0x1F751C
original=継承したいスキルを選んでください。<br>終了するにはＳＴＡＲＴボタンを<br>押してください。
target=
------
offset=0x1F7578
original=精霊を作るには、特殊な触媒が必要です。<br>触媒代として１０００マッカを頂きますが<br>合体しますか？
target=
------
offset=0x1F75DC
original=御霊を作るには、特殊な触媒が必要です。<br>触媒代として３０００マッカを頂きますが<br>合体しますか？
target=
------
offset=0x1F767D
original={FFFF}{FF90}ｻ作したい悪魔を選んで下さい　名前が暗く表示された悪魔は現在合体不可能です　現在未確認の悪魔はシルエットで表示されます　注：合体可能ＬＶが４以上足りない悪魔、材料を入手した事のない悪魔は一覧に表示されません
target=
------
offset=0x1F7750
original=合体する悪魔を確認して下さい　パラメータの明るい色の部分が、元悪魔の育成の引き継ぎ分です　引き継ぎ分が多いほど、ランダムで値が変化しやすくなります
target=
------
offset=0x1F7988
original=使用する悪魔の組み合わせを選んで下さい　合体パターンは５０通りまで表示されます
target=
------
offset=0x1F79D7
original={FF90}ｻ作したい悪魔を選んで下さい　名前が暗く表示された悪魔は現在合体不可能です　現在未確認の悪魔はシルエットで表示されます　注：合体可能ＬＶが４以上足りない悪魔、材料を入手した事のない悪魔は一覧に表示されません
target=
------
offset=0x1F7AA8
original=使用する悪魔の組み合わせを選んで下さい　合体パターンは５０通りまで表示されます
target=
------
offset=0x1F7D28
original=素材となる悪魔がチームに所属しているかどうかを指定できます　所持している悪魔を素材とする場合のみ指定できます
target=
------
offset=0x1F7E34
original=製作したい悪魔を選んで下さい　名前が暗く表示された悪魔は現在合体不可能です　現在未確認の悪魔はシルエットで表示されます　未だ合体条件を満たしていない悪魔、合体結果がない組み合わせはＮＯ　ＤＡＴＡと表示されます
target=
------
offset=0x1F7F05
original={FFFF}{FF82}mＯ　ＤＡＴＡ
target=
------
offset=0x1F7F1C
original=製作したい悪魔を選んで下さい　名前が暗く表示された悪魔は現在合体不可能です　現在未確認の悪魔はシルエットで表示されます　未だ合体条件を満たしていない悪魔、合体結果がない組み合わせはＮＯ　ＤＡＴＡと表示されます
target=
------
offset=0x1F8002
original={FFFF}時計マークのついたイベントは、３０分経過します　行き先選択中、ＸボタンでＣＯＭＰメニューを呼び出します
target={FFFF}带有时钟标志的活动，会消耗３０分钟　选择行动时，可按下Ｘ键呼出ＣＯＭＰ菜单
------
offset=0x1F806B
original={FF83}`ーム内のメンバーを入れ替えたり、スキルをセットする事が出来ます
target=
------
offset=0x1F819C
original={FFFF}{FFFF}ここでは、受信したメールを<br>読む事が出来ます。<p>メールのタイトルを選択して<br>Ａボタンでメールを開いて下さい。<p>また十字ボタンの左右で、<br>受信フォルダの切り替えが可能です。
target={FFFF}{FFFF}在这里可以阅读<br>收到的邮件。<p>选择要阅读的邮件标题<br>按下Ａ键可以打开邮件。<p>还可以使用十字键的左右，<br>切换收到邮件的文件夹。
------
offset=0x1F8254
original=メールは、全て目を通す事で、<br>既読状態になります。<p>メールの確認画面を終了するには、<br>メールを既読にする必要があります。
target=邮件看完全文，<br>就会被标为已读。<p>要结束邮件的确认画面，<br>需要读完邮件。
------
offset=0x1F82D4
original=文章が長いメールは、十字ボタンの上下や、Ｌボタン、Ｒボタンでスクロール出来ます
target=文面较长的邮件，可通过十字键的上下，或者Ｌ键、Ｒ键滚动
------
offset=0x1F8324
original=最後までメールを読むと前の画面に戻れます　文章が長いメールは、十字ボタンの上下や、Ｌボタン、Ｒボタンでスクロール出来ます
target=读完邮件才可返回之前的画面　文面较长的邮件，可通过十字键的上下，或者Ｌ按键、Ｒ按键滚动
------
offset=0x1F83A0
original=確認したいメールを選んで下さい　十字ボタンの左右でメールのフォルダを切り替える事が出来ます
target=请选择想要确认的邮件　按下十字键的左右可切换邮件的文件夹
------
offset=0x1F8750
original=８日目開始データのセーブをやめて<br>タイトルにもどりますが<br>よろしいですか？
target=
------
offset=0x1F87A0
original=クリアデータのセーブをやめて<br>タイトルにもどりますが<br>よろしいですか？
target=
------
offset=0x1F87EC
original=クリアデータのセーブデータ、<br>または８日目を開始するデータが<br>作成可能です。<p>クリアデータをロードすると、<br>悪魔全書や解禁した悪魔合体などを<br>引き継いでゲームを開始できます。<p>また、ゲームを始める前に、<br>サバイバーズ・アワードを<br>行う事が出来ます。<p>サバイバーズ・アワードでは、<br>これまでのプレイ実績に応じた、<br>様々な特典を選ぶ事が出来ます。<p>８日目を開始するデータでは、<br>現在の状態で、もう一度８日目を<br>プレイ出来ます。<p>それでは、どちらを作成しますか？
target=
------
offset=0x1F89D0
original=クリアデータのセーブデータ、<br>または８日目を開始するデータが<br>作成可能です。<p>クリアデータをロードすると、<br>悪魔全書や解禁した悪魔合体などを<br>引き継いでゲームを開始できます。<p>また、ゲームを始める前に、<br>サバイバーズ・アワードを<br>行う事が出来ます。<p>サバイバーズ・アワードでは、<br>これまでのプレイ実績に応じた、<br>様々な特典を選ぶ事が出来ます。<p>８日目を開始するデータでは、<br>現在の状態での翌日をプレイ出来ます。<p>それでは、どちらを作成しますか？
target=
------
offset=0x1F8BA4
original=クリアデータをセーブ出来ます。<p>クリアデータをロードすると、<br>悪魔全書や解禁した悪魔合体などを<br>引き継いでゲームを開始できます。<p>また、ゲームを始める前に、<br>サバイバーズ・アワードを<br>行う事が出来ます。<p>サバイバーズ・アワードでは、<br>これまでのプレイ実績に応じた、<br>様々な特典を選ぶ事が出来ます。<p>クリアデータをセーブしますか？
target=
------
offset=0x1F8D00
original=データを書けませんでした<br>電源を切って、カードを差し込み直して<br>ください
target=
------
offset=0x1F8D50
original=データを読めませんでした<br>電源を切って、カードを差し込み直して<br>ください
target=
------
offset=0x1F90D0
original=十字ボタンの上下で成長させるパラメータを選び、十字ボタンの左右でポイントを振り分けて下さい　Ａボタンで決定終了します
target=请按十字键的上下选择要成长的参数，十字键的左右分配数值　按下Ａ键确定并结束
------
offset=0x1F9148
original=合体する悪魔を確認して下さい　パラメータの明るい色の部分が、元悪魔の育成の引き継ぎ分です　引き継ぎ分が多いほど、ランダムで値が変化しやすくなります
target=
------
offset=0x1F91DC
original=クラックが成功しました。<br>入手したスキルは、その場で<br>リーダーにセット出来ます。<p>ただし必要な能力に満たない場合、<br>そのスキルはセット出来ません。
target=
------
offset=0x1F9278
original=能力が現在の上限に達しているため<br>この御霊の恩恵は受けられません。<br>スキル継承を終了して合体しますか？
target=
------
offset=0x1F9300
original=Ｘボタンでクラックを解除できます／クラックを行うメンバーを選んで下さい
target=
------
offset=0x1F9348
original=スキル名が暗く表示されているものは、パラメータ不足のため、クラックしてもスキルセットは出来ません
target=
------
offset=0x1F93AC
original=ようこそ、<br>スキルクラックメニューへ。<p>スキルクラック機能を使うと、<br>倒した悪魔から<br>スキルを手に入れる事が出来ます。<p>出撃する各チームごとに、<br>狙いたいスキルを持つ悪魔を<br>設定できます。<p>【注意事項】<br>・クラックを設定する対象は、<br>　敵チーム全体ではなく、<br>　敵チーム内の指定した敵単体<p>・クラックを設定したＣＯＭＰの<br>　使用者を含むチームが、<br>　対象となる敵を倒す必要あり<br>　（仲間チームが倒した際は無効）<p>・クラック対象と、<br>　そのスキルを狙うチームは、<br>　上画面のステータスで確認可能
target=欢迎来到<br>技能分析菜单。<p>使用技能分析的话，<br>可以获得<br>打倒恶魔的技能。<p>可以设定<br>各个出击队伍<br>拥有想要获得技能的恶魔。<p>【注意事项】<br>・指定的分析对象<br>　不是敌方小队的全体<br>　而是敌方小队的某个单体<p>・必须是包括设定分析ＣＯＭＰ<br>　使用者的小队<br>　打倒要分析的对象<br>　（同伴的小队打倒无效）<p>・分析对象和<br>　想要获得其技能的小队<br>　可在上方画面的状态栏确认
------
offset=0x1F97DC
original=チームリーダーが死んでいるので<br><cl=%x>は戦闘には<br>参加できませんがよろしいですか？
target=
------
offset=0x1F9834
original=マグネタイトパワーが最大になりました。<br>仲魔にコマンドスキル１個を<br>コピー出来ます。
target=磁力已到达最大。<br>仲魔可复制<br>１个主动技能。
------
offset=0x1F9890
original=十字ボタンの上下で成長させるパラメータを選び、十字ボタンの左右でポイントを振り分けて下さい　Ａボタンで決定終了します
target=
------
offset=0x1FA174
original=データを読めませんでした<br>電源を切って、カードを差し込み直して<br>ください
target=
------
offset=0x1FA1C4
original=【難易度について】<br>難易度の設定は戦闘にのみ関係しており、<br>ＮＯＲＭＡＬとＥＡＳＹによる<br>イベントなどの変化はありません。<p>ＮＯＲＭＡＬではデビルサバイバー本来の<br>戦闘のスリルを楽しめます。<br>戦闘も物語も楽しみたい方向けですが、<br>ＳＲＰＧ初心者には難しくなっています。<p>ＥＡＳＹではより簡単に戦闘を<br>進める事が出来るため、<br>純粋に物語を楽しみたい、<br>またはＳＲＰＧ初心者へお薦めします。<p>また難易度の変更はプレイ中に<br>行えませんので、ご注意下さい。
target=【难易度说明】<br>难易度的设定仅与战斗有关，<br>ＮＯＲＭＡＬ与ＥＡＳＹ的<br>剧情并不会有区别。<p>ＮＯＲＭＡＬ可享受恶魔幸存者原有的<br>刺激的战斗。<br>适合想要享受战斗与故事的玩家。<br>但对ＳＲＰＧ入门者会比较困难。<p>ＥＡＳＹ的战斗<br>会更容易推进，<br>适合纯粹想要享受剧情的玩家<br>和ＳＲＰＧ入门者。<p>难易度在游戏进行中<br>不可以更改，这点请注意。
------
offset=0x1FA5A4
original=ようこそチーム編成メニューへ。<p>出撃するキャラとその仲魔を選んで、<br>最大４つの出撃チームを編成する<br>事が出来ます。<p>またキャラにカーソルを合わせて<br>Ｙボタンでキャラに持たせるスキル<br>を編集する事が出来ます。<p>今後、新たなスキルを手に入れる事で<br>複数のスキルをつけることが可能に<br>なります。<p>スキルは他リーダーと交換が可能です。<br>また不要なスキルはＸボタンで外す事が<br>可能です。
target=欢迎来到队伍编成。<p>这里可以选择要出击的角色和随同的恶魔，<br>队伍最多可编成４人。<p>还有，将光标移向角色<br>按下Ｙ键可以<br>编辑角色所持的技能。<p>从今往后，会因为获得新技能<br>而可装备上数个技能。<p>技能可与其他的Ｌｅａｄｅｒ进行交换。<br>还有，可按下Ｘ键<br>移除不需要的技能。
------
offset=0x1FA74C
original=ご生存おめでとうございます！<br><cn=000D>様の活躍を称え、<br>サバイバーズ・アワードを<br>開催します。<p>サバイバーズ・アワードとは、<br>新たな封鎖の日々を迎えるあなたに<br>様々な特典『Ｏｐｔｉｏｎ』を<br>与えるものです。<p>Ｏｐｔｉｏｎは、<br>これまであなたが達成した行動、<br>『Ａｃｔｉｏｎ』に応じて得た<br>ポイントを使用して選択できます。<p>Ａｃｔｉｏｎには様々な種類があり、<br>それぞれに応じたポイントが<br>加算されます。<p>Ａｃｔｉｏｎによって<br>取得したポイントを使い、<br>自由にＯｐｔｉｏｎを選んで下さい。<p>なおサバイバーズ・アワードは、<br>新たな封鎖の日々を迎える際のみ<br>開催されますので、ご注意下さい。
target=
------
offset=0x1FA9B8
original=【難易度について】<br>周回プレイにおいては<br>難易度設定は行えません。<p>難易度はＮＯＲＭＡＬのみと<br>なりますので、あらかじめ<br>ご了承ください。
target=
------
offset=0x1FAA4C
original=引き継ぐ悪魔を選択してください。<br>選択しなかった悪魔は削除されます。
target=
------
offset=0x1FEF1F
original=攻撃・迎撃の射程が３ありますが、移動力−１です
target=
------
offset=0x1FEF4E
original=攻撃後にもう１度攻撃が可能です
target=
------
offset=0x1FEF6D
original=攻撃後にもう１度攻撃が可能です　障害物を無視して移動可能です
target=
------
offset=0x1FEFAA
original=移動力＋１で、障害物を無視して移動可能です
target=
------
offset=0x1FEFD5
original=攻撃・迎撃の射程が無限です
target=
------
offset=0x1FEFF0
original=ＨＰの回復が出来ます
target=
------
offset=0x1FF005
original=ＨＰと状態異常の回復が出来ます
target=
------
offset=0x1FF024
original=一時的に相手の移動力を１に出来ます
target=
------
offset=0x1FF047
original=移動力を一時的に７に出来ます
target=
------
offset=0x1FF064
original=１回分、通常攻撃をクリティカルに出来ます
target=
------
offset=0x1FF08D
original=「妖気迅雷」によって移動力が７になっています
target=因「妖气迅雷」移动力变为７
------
offset=0x1FF0BA
original=「魔力覚醒」によって魔法の効果を強化されています
target=
------
offset=0x1FF0EB
original=「呪縛」によって移動力を１にされています
target=
------
offset=0x1FF114
original=「龍胴絞め」によって移動力を１にされています
target=
------
offset=0x1FF141
original=ＨＰを消費してＭＰを回復できます
target=
------
offset=0x1FF162
original=攻撃後に再度移動できます
target=
------
offset=0x1FF17B
original=味方チームと位置を交換できます
target=
------
offset=0x1FF19A
original=１回分、魔法の効果を強化できます
target=
------
offset=0x1FF1BB
original=相手を倒すとＨＰ・ＭＰが回復します
target=
------
offset=0x1FF1DE
original=隣り合った敵を一時的に移動力１にします
target=
------
offset=0x1FF205
original=戦闘後にＭＰが回復します　相手の手番がくるのを遅らせます
target=
------
offset=0x1FF23E
original=攻撃・迎撃の射程が２あります
target=
------
offset=0x1FF25B
original=攻撃・迎撃の射程が３あります
target=
------
offset=0x1FF278
original=攻撃・迎撃の射程が６あります
target=
------
offset=0x1FF295
original=「凶化」によって次の攻撃がクリティカルになります
target=
------
offset=0x1FF2C6
original=ＨＰの回復が出来、まれに追加効果が得られます
target=
------
offset=0x1FF2F3
original=０１２３４５６７８９：
target=
------
offset=0x1FF30A
original=時間を進めて良いですか？
target=
------
offset=0x1FF323
original=進めない
target=
------
offset=0x1FF32C
original=進める
target=
------
offset=0x1FF333
original=今は時間を進められません
target=
------
offset=0x1FF34C
original=０１２３４５６７８９％
target=
------
offset=0x1FF891
original=・<cn=FFED>の出撃
target=
------
offset=0x1FF8A3
original=・<cn=FFEE>の出撃
target=
------
offset=0x1FF8B5
original=・<cn=FFEF>の出撃
target=
------
offset=0x1FF8C7
original=・<nd=00>チームの出撃
target=
------
offset=0x1FF8DD
original=・<nd=00>チーム以上の出撃
target=
------
offset=0x1FF8F7
original=<c=c>『封魔』状態になりました。<p><c=c>魔法属性のスキルが使用不可能になります。<p><c=c>自然回復もしくは状態異常解除で<br><c=c>回復可能です。
target=
------
offset=0x1FF984
original=<c=c>『回復しない』状態になりました。<p><c=c>ＨＰとＭＰの回復が不可能になります。<p><c=c>自然回復もしくは状態異常解除で<br><c=c>回復可能です。
target=
------
offset=0x1FFA13
original=<c=c>『マヒ』状態になりました。<p><c=c>通常攻撃・スキル攻撃の命中率、回避率が<br><c=c>本来の２５％まで低下し、<br><c=c>２５％の確率で行動自体も失敗します。<p><c=c>カウンター系スキルが発動不可になります。<p><c=c>自然回復もしくは状態異常解除で<br><c=c>回復可能です。
target=
------
offset=0x1FFB1C
original=<c=c>『石化』状態になりました。<p><c=c>全ての行動が不可能になり、物理、<br><c=c>衝撃攻撃で即死する場合があります。<p><c=c>火炎・氷結・電撃攻撃に対しては少ない<br><c=c>ダメージになり、状態異常は受けません。<p><c=c>自然回復もしくは状態異常解除で<br><c=c>回復可能です。
target=
------
offset=0x1FFC27
original=<c=c>『毒』状態になりました。<p><c=c>行動順ごとに、小ダメージを受けます。<br><c=c>ただし『毒』による死亡はありません。<p><c=c>自然回復もしくは状態異常解除で<br><c=c>回復可能です。
target=
------
offset=0x1FFCDB
original=<c=c>『呪縛』状態になりました。<p><c=c>次回の行動のみ、移動力が１になります。<br><c=c>状態異常回復スキルでは回復できません。<br><c=c>種族スキル『妖気迅雷』で上書き可能です。
target=<c=c>陷入『咒缚』状态了。<p><c=c>仅下回行动，行动力会变为１。<br><c=c>不能使用状态异常恢复技能进行恢复。<br><c=c>可使用种族技能『妖气迅雷』覆盖。
------
offset=0x1FFD89
original=<c=c>『産卵』状態になりました。
target=
------
offset=0x1FFDA9
original=主人公０覚醒２
target=
------
offset=0x1FFDB8
original=ケイスケ０怒り２
target=
------
offset=0x1FFDC9
original=ミドリ０怒り２
target=
------
offset=0x1FFDD8
original=主人公０覚醒３
target=
------
offset=0x1FFDE7
original=アマネ０天使
target=
------
offset=0x1FFDF4
original=アマネ０悪魔
target=
------
offset=0x1FFE01
original=アツロウ０真剣
target=
------
offset=0x1FFE10
original=ユズ０真剣
target=
------
offset=0x1FFE1B
original=カイドー０真剣
target=
------
offset=0x1FFE2A
original=教祖０真剣
target=
------
offset=0x1FFE35
original=マリ０真剣
target=
------
offset=0x1FFE40
original=ハル０真剣
target=
------
offset=0x1FFE4B
original=ジゴロ０真剣
target=
------
offset=0x1FFE58
original=ジン０真剣
target=
------
offset=0x1FFE63
original=アツロウ０興味
target=
------
offset=0x1FFE72
original=アツロウ０悲しい
target=
------
offset=0x1FFE83
original=ケイスケ０悲しい
target=
------
offset=0x1FFE94
original=ユズ０悲しい
target=
------
offset=0x1FFEA1
original=カイドー０悲しい
target=
------
offset=0x1FFEB2
original=アマネ０悲しい
target=
------
offset=0x1FFEC1
original=ミドリ０悲しい
target=
------
offset=0x1FFED0
original=マリ０悲しい
target=
------
offset=0x1FFEDD
original=ハル０悲しい
target=
------
offset=0x1FFEEA
original=主人公０悲しい
target=
------
offset=0x1FFEF9
original=アツロウ０笑い
target=
------
offset=0x1FFF08
original=ユズ０笑い
target=
------
offset=0x1FFF13
original=ホンダ０笑い
target=
------
offset=0x1FFF20
original=ナオヤ０笑い
target=
------
offset=0x1FFF2D
original=ミドリ０笑い
target=
------
offset=0x1FFF3A
original=ハル０歌う
target=
------
offset=0x1FFF45
original=ユズ０泣く
target=
------
offset=0x1FFF50
original=ユズ０驚く
target=
------
offset=0x1FFF5B
original=マリ０覚醒
target=
------
offset=0x1FFF66
original=主人公０覚醒
target=
------
offset=0x1FFF73
original=アツロウ０苦痛
target=
------
offset=0x1FFF82
original=ケイスケ０苦痛
target=
------
offset=0x1FFF91
original=ユズ０苦痛
target=
------
offset=0x1FFF9C
original=暴力団兄０苦痛
target=
------
offset=0x1FFFAB
original=カイドー０苦痛
target=
------
offset=0x1FFFBA
original=ホンダ０苦痛
target=
------
offset=0x1FFFC7
original=教祖０苦痛
target=
------
offset=0x1FFFD2
original=イヅナ０苦痛
target=
------
offset=0x1FFFDF
original=アマネ０苦痛
target=
------
offset=0x1FFFEC
original=ナオヤ０苦痛
target=
------
offset=0x1FFFF9
original=ミドリ０苦痛
target=
------
offset=0x200006
original=マリ０苦痛
target=
------
offset=0x200011
original=ハル０苦痛
target=
------
offset=0x20001C
original=ジン０苦痛
target=
------
offset=0x200027
original=幹部０苦痛
target=
------
offset=0x200032
original=伏見０苦痛
target=
------
offset=0x20003D
original=暴力団弟０苦痛
target=
------
offset=0x20004C
original=自衛隊員０苦痛
target=
------
offset=0x20005B
original=暴力団兄１苦痛
target=
------
offset=0x20006A
original=暴力団弟１苦痛
target=
------
offset=0x200079
original=暴力団弟２苦痛
target=
------
offset=0x200088
original=アツロウ０普通
target=
------
offset=0x200097
original=ケイスケ０普通
target=
------
offset=0x2000A6
original=ショウジ０普通
target=
------
offset=0x2000B5
original=ユズ０普通
target=
------
offset=0x2000C0
original=暴力団兄０普通
target=
------
offset=0x2000CF
original=カイドー０普通
target=
------
offset=0x2000DE
original=ホンダ０普通
target=
------
offset=0x2000EB
original=教祖０普通
target=
------
offset=0x2000F6
original=イヅナ０普通
target=
------
offset=0x200103
original=信者男０普通
target=
------
offset=0x200110
original=ＯＬ０普通
target=
------
offset=0x20011B
original=アマネ０普通
target=
------
offset=0x200128
original=男の子０普通
target=
------
offset=0x200135
original=ナオヤ０普通
target=
------
offset=0x200142
original=ミドリ０普通
target=
------
offset=0x20014F
original=マリ０普通
target=
------
offset=0x20015A
original=ハル０普通
target=
------
offset=0x200165
original=ジゴロ０普通
target=
------
offset=0x200172
original=ジン０普通
target=
------
offset=0x20017D
original=幹部０普通
target=
------
offset=0x200188
original=信者女０普通
target=
------
offset=0x200195
original=伏見０普通
target=
------
offset=0x2001A0
original=警官０普通
target=
------
offset=0x2001AB
original=店長０普通
target=
------
offset=0x2001B6
original=自衛隊長０普通
target=
------
offset=0x2001C5
original=暴力団弟０普通
target=
------
offset=0x2001D4
original=お父さん０普通
target=
------
offset=0x2001E3
original=おばさん０普通
target=
------
offset=0x2001F2
original=信者会社員０普通
target=
------
offset=0x200203
original=自衛隊員０普通
target=
------
offset=0x200212
original=主人公０普通
target=
------
offset=0x20021F
original=暴力団兄１普通
target=
------
offset=0x20022E
original=暴力団弟１普通
target=
------
offset=0x20023D
original=暴力団弟２普通
target=
------
offset=0x20024C
original=ジャアクＦ普通
target=
------
offset=0x20025B
original=ジャックＦ普通
target=
------
offset=0x20026A
original=カイドー０微笑
target=
------
offset=0x200279
original=主人公０微笑
target=
------
offset=0x200286
original=アツロウ０怒り
target=
------
offset=0x200295
original=ケイスケ０怒り
target=
------
offset=0x2002A4
original=カイドー０怒り
target=
------
offset=0x2002B3
original=ナオヤ０怒り
target=
------
offset=0x2002C0
original=ミドリ０怒り
target=
------
offset=0x2002CD
original=主人公０怒り
target=
------
offset=0x2002DA
original=イヅナ０困る
target=
------
offset=0x2002E7
original=ユズ０怯える
target=
------
offset=0x2002F4
original=ユズ０照れる
target=
------
offset=0x200301
original=マリ０照れる
target=
------
offset=0x20030E
original=ジン０無表情
target=
------
offset=0x20031B
original=オークション挨拶
target=
------
offset=0x20032C
original=Ｆアツロウ００
target=
------
offset=0x20033B
original=ナオヤ００
target=
------
offset=0x200346
original=Ｆメタトロン００
target=
------
offset=0x200357
original=Ｆアツロウ１０
target=
------
offset=0x200366
original=Ｆユズ１０
target=
------
offset=0x200371
original=Ｆナオヤ１０
target=
------
offset=0x20037E
original=Ｆアツロウ２０
target=
------
offset=0x20038D
original=Ｆケイスケ２０
target=
------
offset=0x20039C
original=Ｆユズ２０
target=
------
offset=0x2003A7
original=Ｆカイドー２０
target=
------
offset=0x2003B6
original=Ｆアマネ２０
target=
------
offset=0x2003C3
original=Ｆアツロウ３０
target=
------
offset=0x2003D2
original=Ｆケイスケ３０
target=
------
offset=0x2003E1
original=Ｆユズ３０
target=
------
offset=0x2003EC
original=Ｆカイドー３０
target=
------
offset=0x2003FB
original=Ｆホンダ３０
target=
------
offset=0x200408
original=Ｆアマネ３０
target=
------
offset=0x200415
original=Ｆミドリ３０
target=
------
offset=0x200422
original=Ｆアツロウ４０
target=
------
offset=0x200431
original=Ｆケイスケ４０
target=
------
offset=0x200440
original=Ｆユズ４０
target=
------
offset=0x20044B
original=Ｆカイドー４０
target=
------
offset=0x20045A
original=Ｆホンダ４０
target=
------
offset=0x200467
original=Ｆミドリ４０
target=
------
offset=0x200474
original=Ｆジン４０
target=
------
offset=0x20047F
original=Ｆアツロウ５０
target=
------
offset=0x20048E
original=Ｆケイスケ５０
target=
------
offset=0x20049D
original=Ｆユズ５０
target=
------
offset=0x2004A8
original=Ｆカイドー５０
target=
------
offset=0x2004B7
original=Ｆアマネ５０
target=
------
offset=0x2004C4
original=ナオヤ５０
target=
------
offset=0x2004CF
original=Ｆミドリ５０
target=
------
offset=0x2004DC
original=Ｆジン５０
target=
------
offset=0x2004E7
original=Ｆアツロウ６０
target=
------
offset=0x2004F6
original=Ｆユズ６０
target=
------
offset=0x200501
original=Ｆカイドー６０
target=
------
offset=0x200510
original=Ｆアマネ６０
target=
------
offset=0x20051D
original=Ｆナオヤ６０
target=
------
offset=0x20052A
original=Ｆジン６０
target=
------
offset=0x200535
original=Ｆナオヤ７０
target=
------
offset=0x200542
original=Ｆナオヤ８０
target=
------
offset=0x20054F
original=ラプラス０
target=
------
offset=0x20055A
original=ナオヤ０１
target=
------
offset=0x200565
original=Ｆアツロウ２１
target=
------
offset=0x200574
original=Ｆユズ２１
target=
------
offset=0x20057F
original=Ｆアツロウ３１
target=
------
offset=0x20058E
original=Ｆケイスケ３１
target=
------
offset=0x20059D
original=Ｆユズ３１
target=
------
offset=0x2005A8
original=Ｆカイドー３１
target=
------
offset=0x2005B7
original=Ｆアツロウ４１
target=
------
offset=0x2005C6
original=Ｆユズ４１
target=
------
offset=0x2005D1
original=Ｆホンダ４１
target=
------
offset=0x2005DE
original=Ｆミドリ４１
target=
------
offset=0x2005EB
original=Ｆアツロウ５１
target=
------
offset=0x2005FA
original=Ｆケイスケ５１
target=
------
offset=0x200609
original=Ｆユズ５１
target=
------
offset=0x200614
original=Ｆカイドー５１
target=
------
offset=0x200623
original=ナオヤ５１
target=
------
offset=0x20062E
original=Ｆミドリ５１
target=
------
offset=0x20063B
original=Ｆジン５１
target=
------
offset=0x200646
original=Ｆアツロウ６１
target=
------
offset=0x200655
original=ラプラス１
target=
------
offset=0x200660
original=ロキメール１
target=
------
offset=0x20066D
original=Ｆケイスケ３２
target=
------
offset=0x20067C
original=Ｆユズ３２
target=
------
offset=0x200687
original=Ｆアツロウ４２
target=
------
offset=0x200696
original=Ｆユズ４２
target=
------
offset=0x2006A1
original=Ｆホンダ４２
target=
------
offset=0x2006AE
original=Ｆミドリ４２
target=
------
offset=0x2006BB
original=Ｆアツロウ５２
target=
------
offset=0x2006CA
original=Ｆユズ５２
target=
------
offset=0x2006D5
original=Ｆカイドー５２
target=
------
offset=0x2006E4
original=ナオヤ５２
target=
------
offset=0x2006EF
original=Ｆジン５２
target=
------
offset=0x2006FA
original=Ｆアツロウ６２
target=
------
offset=0x200709
original=ラプラス２
target=
------
offset=0x200714
original=Ｆユズ３３
target=
------
offset=0x20071F
original=Ｆアツロウ４３
target=
------
offset=0x20072E
original=Ｆミドリ４３
target=
------
offset=0x20073B
original=Ｆアツロウ６３
target=
------
offset=0x20074A
original=ラプラス３
target=
------
offset=0x200755
original=Ｆユズ３４
target=
------
offset=0x200760
original=ラプラス４
target=
------
offset=0x20076B
original=ラプラス５
target=
------
offset=0x200776
original=ラプラス６
target=
------
offset=0x200781
original=ラプラス８
target=
------
offset=0x20078C
original=マッカボーナス
target=
------
offset=0x20079B
original=スキルボーナス
target=
------
offset=0x2007AA
original=ＥＸＴＲＡ
target=
------
offset=0x2007B5
original=ラプラス６Ｂ
target=
------
offset=0x2007C2
original=Ａルートエンド
target=
------
offset=0x2007D1
original=Ｂルートエンド
target=
------
offset=0x2007E0
original=召喚プログラム
target=
------
offset=0x2007EF
original=クラックナオヤ
target=
------
offset=0x2007FE
original=先制スキル
target=
------
offset=0x200809
original=クラックメール
target=
------
offset=0x200818
original=悪魔全書
target=
------
offset=0x200821
original=ナオヤ呼び出し
target=
------
offset=0x200830
original=余命
target=
------
offset=0x200835
original=悪魔合体
target=
------
offset=0x20083E
original=オークション案内
target=
------
offset=0x20084F
original=bg_29_temple1
target=
------
offset=0x20085D
original=bg_34_temple2
target=
------
offset=0x20086B
original=bg_38_sibapark2
target=
------
offset=0x20087B
original=bg_01_109
target=
------
offset=0x200885
original=東京ドームシティ
target=
------
offset=0x200896
original=渋谷駅東結界
target=涩谷站东结界
------
offset=0x2008A3
original=精神世界
target=精神世界
------
offset=0x2008AC
original=渋谷
target=涩谷
------
offset=0x2008B1
original=ヒルズ最上階
target=六本木之丘顶
------
offset=0x2008BE
original=bg_48_Numa_st_ENEN
target=
------
offset=0x2008D1
original=渋谷駅西群衆
target=涩谷站西群众
------
offset=0x2008DE
original=１０９前
target=109前
------
offset=0x2008E7
original=電力館前
target=
------
offset=0x2008F0
original=永田町２
target=
------
offset=0x2008F9
original=上野２
target=
------
offset=0x200900
original=上野３
target=
------
offset=0x200907
original=青山
target=
------
offset=0x20090C
original=サカス
target=
------
offset=0x200913
original=住宅街
target=
------
offset=0x20091A
original=六本木ヒルズ
target=六本木之丘
------
offset=0x200927
original=東京タワー
target=
------
offset=0x200932
original=沼袋駅夕
target=
------
offset=0x20093B
original=bg_13_akiba
target=
------
offset=0x200947
original=bg_14_kanda
target=
------
offset=0x200953
original=bg_45_akasaka
target=
------
offset=0x200961
original=神田
target=
------
offset=0x2009CB
original=ナオヤアパート
target=
------
offset=0x2009DA
original=新宿
target=
------
offset=0x2009DF
original=原宿
target=
------
offset=0x200C55
original=地下鉄ホーム
target=
------
offset=0x200C62
original=トランクルーム
target=
------
offset=0x200C71
original=青山霊園
target=
------
offset=0x200C7A
original=日比谷公園
target=
------
offset=0x200C85
original=芝公園
target=
------
offset=0x200C8C
original=赤坂トンネル
target=
------
offset=0x200C99
original=サンプル
target=
------
offset=0x200CA2
original=沼袋駅昼
target=
------
offset=0x200CAB
original=宮下公園昼
target=
------
offset=0x200CB6
original=渋谷駅東
target=
------
offset=0x200CBF
original=千岳寺
target=
------
offset=0x200CC6
original=衛国寺
target=
------
offset=0x200CCD
original=東京
target=
------
offset=0x200CD2
original=永田町
target=
------
offset=0x200CD9
original=神無伎町
target=
------
offset=0x200CE2
original=国会議事堂
target=
------
offset=0x200CED
original=水道橋
target=
------
offset=0x200CF4
original=秋葉原
target=
------
offset=0x200CFB
original=表参道
target=
------
offset=0x200D02
original=九段下
target=
------
offset=0x200D09
original=サーバー室
target=
------
offset=0x200D14
original=渋谷駅西
target=
------
offset=0x200D1D
original=渋谷駅西封鎖
target=
------
offset=0x200D2A
original=六本木
target=
------
offset=0x200D31
original=武道館
target=
------
offset=0x200D38
original=池袋
target=
------
offset=0x200D3D
original=沼袋
target=
------
offset=0x200D42
original=赤坂
target=
------
offset=0x200D47
original=初台
target=
------
offset=0x200D4C
original=サンシャイン通り
target=
------
offset=0x200D5D
original=青山霊園夜
target=
------
offset=0x200D68
original=宮下公園夜
target=
------
offset=0x200D73
original=品川
target=
------
offset=0x200D78
original=中野
target=
------
offset=0x200D7D
original=上野
target=
------
offset=0x200D82
original=コンビニ破壊
target=
------
offset=0x200D8F
original=恵比寿
target=
------
offset=0x200D96
original=国会汚染
target=
------
offset=0x200E57
original=闘鬼
target=斗鬼
------
offset=0x200E5C
original=邪鬼
target=邪鬼
------
offset=0x200E61
original=鬼神
target=鬼神
------
offset=0x200E66
original=魔神
target=魔神
------
offset=0x200E6B
original=女神
target=女神
------
offset=0x200E70
original=邪神
target=邪神
------
offset=0x200E75
original=神獣
target=神兽
------
offset=0x200E7A
original=妖獣
target=妖兽
------
offset=0x200E7F
original=魔獣
target=魔兽
------
offset=0x200E84
original=堕天使
target=堕天使
------
offset=0x200E8B
original=幻魔
target=幻魔
------
offset=0x200E90
original=鬼女
target=鬼女
------
offset=0x200E95
original=所持
target=
------
offset=0x200E9A
original=所持していない
target=
------
offset=0x200EA9
original=魔王
target=魔王
------
offset=0x200EAE
original=龍王
target=龙王
------
offset=0x200EB3
original=チーム所属
target=
------
offset=0x200EBE
original=悪魔種族
target=恶魔种族
------
offset=0x200EC7
original=邪龍
target=邪龙
------
offset=0x200ECC
original=条件なし
target=无条件
------
offset=0x200ED5
original=妖精
target=妖精
------
offset=0x200EDA
original=霊鳥
target=灵鸟
------
offset=0x200EDF
original=所持している
target=
------
offset=0x200EEC
original=精霊
target=精灵
------
offset=0x200EF1
original=御霊
target=御灵
------
offset=0x200EF6
original=検索
target=
------
offset=0x200EFB
original=殺戮ルートクリア
target=杀戮路线通关
------
offset=0x200F0C
original=アツロウルートクリア
target=笃郎路线通关
------
offset=0x200F21
original=ユズルートクリア
target=柚子路线通关
------
offset=0x200F32
original=アマネルートクリア
target=天音路线通关
------
offset=0x200F45
original=カイドー・ナオヤルートクリア
target=阶堂・直哉路线通关
------
offset=0x200F62
original=ジンルートクリア
target=Gin路线通关
------
offset=0x200F73
original=魔王ルートクリア
target=魔王路线通关
------
offset=0x200F84
original=人間ルートクリア
target=人类路线通关
------
offset=0x200F95
original=救世主ルートクリア
target=救世主路线通关
------
offset=0x200FA8
original=超電磁結界
target=超电磁结界
------
offset=0x200FB3
original=フリーバトル０
target=自由战斗０
------
offset=0x200FC2
original=撃破者０
target=击破者０
------
offset=0x200FCB
original=初エンディング
target=获得第一个结局
------
offset=0x200FDA
original=悪魔全書セミコンプリート
target=恶魔全书普通全收集
------
offset=0x200FF3
original=スキルコンプリート
target=技能全收集
------
offset=0x201006
original=悪魔全書コンプリート
target=恶魔全书完全收集
------
offset=0x20101B
original=ヨモツイクサを撃破
target=击败黄泉军
------
offset=0x20102E
original=ネビロスを撃破
target=击败奈比洛斯
------
offset=0x20103D
original=ルシファーを撃破
target=击败路西法
------
offset=0x20104E
original=ゴーストＱを撃破
target=击败鬼魂Ｑ
------
offset=0x20105F
original=ときのおきなを撃破
target=击败时之老人
------
offset=0x201072
original=デビオクの継続利用
target=
------
offset=0x201085
original=（達成条件）不要
target=（达成条件）无
------
offset=0x201096
original=悪魔全書半額
target=恶魔全书半价
------
offset=0x2010A3
original=経験値制限解除
target=
------
offset=0x2010B2
original=合体ＬＶ制限解除
target=
------
offset=0x2010C3
original=（達成条件）ある人物の死亡を防ぐ
target=
------
offset=0x2010E4
original=堕ちた明星
target=
------
offset=0x2010EF
original=ケイスケ生存
target=圭介存活
------
offset=0x2010FC
original=マリ生存
target=麻里存活
------
offset=0x201105
original=ハル生存
target=Haru存活
------
offset=0x20110E
original=ジン生存
target=Ｇｉｎ存活
------
offset=0x201117
original=マッカデータの保存
target=
------
offset=0x20112A
original=スキルデータの保存
target=
------
offset=0x20113D
original=結界強化
target=阶级结界强化
------
offset=0x201146
original=初めてエンディングを迎えた
target=第一次迎来结局
------
offset=0x201161
original=アツロウルートでエンディングを迎えた
target=以笃郎路线迎来结局
------
offset=0x201186
original=ユズルートでエンディングを迎えた
target=以柚子路线迎来结局
------
offset=0x2011A7
original=アマネルートでエンディングを迎えた
target=以天音路线迎来结局
------
offset=0x2011CA
original=カイドー・ナオヤルートでエンディングを迎えた
target=以阶堂・直哉路线迎来结局
------
offset=0x2011F7
original=ジンルートでエンディングを迎えた
target=以Gin路线迎来结局
------
offset=0x201218
original=カイドー・ナオヤルート殺戮篇でエンディングを迎えた
target=
------
offset=0x20124B
original=カイドー・ナオヤルート魔王篇でエンディングを迎えた
target=
------
offset=0x20127E
original=ユズルート人間篇でエンディングを迎えた
target=
------
offset=0x2012A5
original=アマネルート救世主篇でエンディングを迎えた
target=
------
offset=0x2012D0
original=バトル中、１人も撃破されずにエンディングを迎えた
target=
------
offset=0x201301
original=フリーバトルを一度も行わずにエンディングを迎えた
target=
------
offset=0x201332
original=合体に条件が不要な悪魔を全て悪魔全書に登録した
target=
------
offset=0x201361
original=ネビロスの挑戦に勝利した
target=
------
offset=0x20137A
original=ルシファーの挑戦に勝利した
target=
------
offset=0x201395
original=ゴーストＱの挑戦に勝利した
target=
------
offset=0x2013B0
original=ユズルート人間篇で結界を強化した
target=
------
offset=0x2013D1
original=クラック可能なスキルを全て習得した
target=
------
offset=0x2013F4
original=悪魔全書の登録率を１００％にした
target=
------
offset=0x201415
original=ときのおきなによる被害を防いだ
target=
------
offset=0x201434
original=ケイスケの死亡を防いだ
target=
------
offset=0x20144B
original=マリの死亡を防いだ
target=
------
offset=0x20145E
original=ハルの死亡を防いだ
target=
------
offset=0x201471
original=ジンの死亡を防いだ
target=
------
offset=0x201484
original=ヨモツイクサの企みを防いだ
target=
------
offset=0x20149F
original=政府が極秘に用意していた最終兵器の存在をつかんだ
target=
------
offset=0x2014D0
original=（達成条件）政府の最終手段を知る
target=
------
offset=0x2014F1
original=所持しているマッカを引き継ぐ事が出来る
target=
------
offset=0x201518
original=デビオクの出品リストを引き継ぐ事が出来る
target=
------
offset=0x201541
original=全ての仲魔を引き継ぐ事が出来る
target=
------
offset=0x201560
original=クラックしているスキルを引き継ぐ事が出来る
target=
------
offset=0x20158B
original=任意の仲魔１体を引き継ぐ事が出来る
target=
------
offset=0x2015AE
original=任意の仲魔４体を引き継ぐ事が出来る
target=
------
offset=0x2015D1
original=任意の仲魔８体を引き継ぐ事が出来る
target=
------
offset=0x2015F4
original=（達成条件）バトル中、１人も撃破されずにエンディングを迎える
target=
------
offset=0x201631
original=（達成条件）フリーバトルを行わずにエンディングを迎える
target=
------
offset=0x201668
original=（達成条件）ある方針でゲームをクリアする
target=
------
offset=0x201691
original=（達成条件）合体に条件が不要な悪魔を全て悪魔全書に登録する
target=
------
offset=0x2016CC
original=（達成条件）『時を操る老人』を撃破する
target=
------
offset=0x2016F3
original=（達成条件）『黄泉からの兵士』を撃破する
target=
------
offset=0x20171C
original=（達成条件）『悪魔軍の少将』を撃破する
target=
------
offset=0x201743
original=（達成条件）『堕ちた明星』を撃破する
target=
------
offset=0x201768
original=（達成条件）『お調子者の霊』を撃破する
target=（达成条件）击败『没主见的幽灵』
------
offset=0x20178F
original=（達成条件）クラック可能なスキルを全て習得する
target=
------
offset=0x2017BE
original=（達成条件）悪魔全書の登録率を１００％にする
target=
------
offset=0x2017EB
original=主人公よりＬＶの高い悪魔の合体が可能になる
target=
------
offset=0x201816
original=悪魔全書の悪魔の召喚に必要なマッカが半額になる
target=
------
offset=0x201845
original=悪魔全書の悪魔の召喚に必要なマッカが１割引になる
target=
------
offset=0x201876
original=悪魔全書の悪魔の召喚に必要なマッカが３割引になる
target=
------
offset=0x2018A7
original=（達成条件）ユズルート・人間篇で東京を守る
target=
------
offset=0x2018D2
original=隠された悪魔との戦闘が開放される
target=
------
offset=0x2018F3
original=ＬＶの低い敵からも経験値が得られる
target=
------
offset=0x201916
original=仲魔全部と再契約
target=
------
offset=0x201927
original=仲魔１体と再契約
target=
------
offset=0x201938
original=仲魔４体と再契約
target=
------
offset=0x201949
original=仲魔８体と再契約
target=
------
offset=0x20195A
original=悪魔全書１割引
target=
------
offset=0x201969
original=悪魔全書３割引
target=
------
offset=0x201978
original=（解放条件）「仲魔１体と再契約」を取得すると解放
target=
------
offset=0x2019A9
original=（解放条件）「仲魔４体と再契約」を取得すると解放
target=
------
offset=0x2019DA
original=（解放条件）「仲魔８体と再契約」を取得すると解放
target=
------
offset=0x201A0B
original=（解放条件）「悪魔全書１割引」を取得すると解放
target=
------
offset=0x201A3A
original=（解放条件）「悪魔全書３割引」を取得すると解放
target=
------
offset=0x201B51
original=ベル神
target=贝尔神
------
offset=0x201B58
original=魔人
target=魔人
------
offset=0x201B5D
original=妖虫
target=妖虫
------
offset=0x201B62
original=四天王
target=四天王
------
offset=0x201B69
original=人間
target=人类
------
offset=0x201B6E
original=まじん
target=魔人
------
offset=0x21D935
original=スキルクラック
target=技能分析
------
offset=0x21D944
original=チーム配置
target=队伍配置
------
offset=0x21D94F
original=チーム編成
target=队伍编成
------
offset=0x21D95A
original=条件を満たすと出撃が出来ます
target=
------
offset=0x21D977
original=チームをマップに配置できます
target=
------
offset=0x21D994
original=チーム編成できます
target=可以进行队伍编成
------
offset=0x21D9A7
original=クラックするスキルを設定できます
target=已设定要分析的技能
------
offset=0x21D9C8
original=アップロード
target=
------
offset=0x21D9D5
original=操作中止
target=
------
offset=0x21D9DE
original=起こす対象を選んで下さい
target=
------
offset=0x21D9F7
original=説得する対象を選んで下さい
target=
------
offset=0x21DA12
original=拾う
target=
------
offset=0x21DA17
original=宝剣を渡す
target=
------
offset=0x21DA22
original=充電器を渡す
target=
------
offset=0x21DA2F
original=起こす
target=
------
offset=0x21DA36
original=説得
target=说服
------
offset=0x21DA3B
original=データ取得
target=获取数据
------
offset=0x21DA46
original=逃げる
target=逃跑
------
offset=0x21DA4D
original=操作
target=操作
------
offset=0x21DE5B
original=行動順確認
target=
------
offset=0x21DE66
original=コンフィグ
target=设置
------
offset=0x21DE71
original=中断セーブ
target=停止保存
------
offset=0x21DE7C
original=勝敗条件
target=取胜条件
------
offset=0x21DE85
original=出撃条件
target=出击条件
------
offset=0x21DE8E
original=セーブが出来ます
target=可进行保存
------
offset=0x21DE9F
original=メッセージの速度やスキップ、ＳＬＧ中の操作と説明表示の設定が出来ます
target=
------
offset=0x21DEE4
original=勝敗条件が確認できます
target=
------
offset=0x21DEFB
original=出撃条件が確認できます
target=
------
offset=0x21DF12
original=チームの行動順を確認できます
target=
------
offset=0x21DF2F
original=撤退します
target=
------
offset=0x21DF3A
original=撤退
target=
------
offset=0x21E921
original=スキルは使用できない！
target=不能使用技能！
------
offset=0x21E938
original=は動けない！
target=不能动弹！
------
offset=0x21E945
original=コストが足りない！
target=所耗不足！
------
offset=0x21E958
original=発動！
target=发动！
------
offset=0x21E95F
original=をクラックした！
target=已分析成功！
------
offset=0x21E970
original=効果が無かった！
target=没能起效！
------
offset=0x21E981
original=をかばった！
target=
------
offset=0x21E98E
original=は食いしばった！
target=强忍了！
------
offset=0x21E99F
original=スキルは封じられている！
target=技能被封印了！
------
offset=0x223A04
original=ぅおおオオレェええ！<br>落！札っ！さレタズオオオおぇ！<br>マッカ！くれ！マッカ！ひョーォッ！
target=呜哦哦哦哦哦哦！<br>我被！拍！下！了！<br>给我！魔货！哟！魔货！
------
offset=0x223A61
original=オオオオオオオオマエぇいっ！<br>マッカ払えぃっ！略すとＭＨっ！<br>早くクレクレぇええエエエエエろっ！
target=
------
offset=0x223AC6
original=おっ、アンタ、落札した人かい？<br>へへっ、見る目があるねぇ…。<br>んだば%s！たのんますわ！
target=哦，就是你拍下我的？<br>嘿嘿，眼光不错啊……<br>那就赶快交出%s吧！
------
offset=0x223B21
original=えっと、これでマッカ貰えるだか？<br>あれぇ、まんず色男だや…。<br>アンタも若けぇのに大変だねぇ？
target=那个，这样就能拿到魔货了吧？<br>咦，是个好男人嘛……<br>你年纪轻轻的，过得却挺辛苦的嘛？
------
offset=0x223B82
original=人ノ子ヨ…我ヲ選ブカ…。<br>サァ、我ガチカラ望ムナラ、<br>我ニ供物ヲ捧ゲヨ…。
target=人类之子……汝选择了吾吗……<br>若希望得到吾之力量，<br>向吾敬献贡品……
------
offset=0x223BD1
original=人ノ子ヨ…。<br>我ガチカラヲ欲スレバ、<br>ソノ真ノ心ヲ見セヨ。
target=
------
offset=0x223C10
original=あらぁ？アナタがアタシをオトしたの？<br>はぁん！やるじゃなぁい！<br>色々教えて、ア・ゲ・ル♪
target=
------
offset=0x223C6D
original=まぁあ、可愛いじゃなぁい？<br>アタシの事が、好き好きなのねぇ？<br>うふふぅ…たまんないわぁ。
target=
------
offset=0x223CCA
original=アナタが落札者？<br>へぇ！若いのに、なかなかやるじゃん！<br>いい買い物したよー、キミ！
target=就是你拍下我的？<br>诶！年纪轻轻眼光不错嘛！<br>你可买到好东西了哦！
------
offset=0x223D21
original=へぇ〜、結構カッコイイじゃん！<br>良いね！凄い、良い感じ！<br>アタシの好みだよ〜！
target=
------
offset=0x223D74
original=人間ヨ…。<br>我ト、契約スルカ…。
target=
------
offset=0x223D97
original=人間ヨ…。<br>良イ、顔ツキヲ、シテイルナ。<br>サァ、対価ヲ、支払エ…。
target=
------
offset=0x223DDE
original=あら、アナタがワタクシの契約相手？<br>相応のものは用意していますわよね？<br>いいわ、お話を伺いましょう。
target=
------
offset=0x223E47
original=まぁ…ワタクシを選ぶなんて、<br>人間のクセに、なかなか<br>見所がありますわね。
target=
------
offset=0x223E96
original=…貴方は見る目がある。<br>では、私と契約を交わそうか。
target=
------
offset=0x223ECD
original=落札したのは貴方か？<br>ふむ、礼儀は知っているようだ…。<br>では、約束の額を頂こうか。
target=
------
offset=0x223F24
original=んだ、オメーがオレを落札したんか？<br>へへっ！まぁ良いや、<br>オラ、マッカ出せよ。
target=
------
offset=0x223F77
original=はっ！こんなクソガキがオレ様をねぇ。<br>ま、オレぁマッカさえ払えるんなら、<br>協力してやらんでもねーがよ。
target=
------
offset=0x223FE2
original=ふうん、アナタが落札者？<br>良いよ、チカラを貸してあげようか？
target=
------
offset=0x224021
original=そっか、アナタに従えば良いのね？<br>じゃあ、約束のマッカちょうだい。
target=
------
offset=0x224066
original=オマエ、オレの主人ナリタいカ。<br>ヨシ、オレガ凄イハタらイテ、<br>凄イオマエ、タスけテヤルゾウ。
target=
------
offset=0x2240C7
original=オマエ、オレ、好キなンダナ？<br>ソれハ良カッタゾ、オレモおマエ好キ！<br>ショタイめンダケド、凄ク好キ！
target=你，喜欢，我吗？<br>那就，太好了，我也喜欢你！<br>虽然第一次见，非常喜欢！
------
offset=0x22412E
original=オマエ落札者？<br>払いの良いヤツが好きホ〜。
target=
------
offset=0x22415B
original=マッカは天下の回りものホ〜。<br>さあ、気前よく払うホ〜！
target=
------
offset=0x224194
original=ふむ…若いの、良い眼をしておるな。<br>お主となら契約してもよかろう。
target=
------
offset=0x2241D9
original=さて、契約の前に、<br>約束のものを頂こうかのう。<br>ほれほれ。
target=那么，在结下契约前，<br>先把约好要给的东西奉上。<br>快来快来。
------
offset=0x224218
original=そなたが妾の契約相手かえ？<br>妾と契約を交わすなら、相応のものを<br>頂かなくちゃねぇ？
target=
------
offset=0x22426F
original=妾を選ぶとは、人間のクセに<br>なかなか見所があるようだねぇ。
target=
------
offset=0x2242AC
original=おおっ？新しいご主人様かニャ？<br>さっそくなでる？なでるのかニャ？<br>ムヒョヒョ！くすぐったいニ〜！
target=
------
offset=0x224311
original=にゃんと！何かいいニオイのする<br>人間だニャ！ムホホホ〜♪<br>こりゃ気に入ったニャ！
target=
------
offset=0x2243E0
original=ふひひヒヒィィいいイィッ！<br>よかよかよかろうっ！<br>チカラをおおお！貸しテやるうううっ！
target=
------
offset=0x22443B
original=ん〜、まーっベラッス！<br>良いネ！ウン、良いぞっ！<br>オレオレオレ、働くぁああぃぃっ！
target=
------
offset=0x224492
original=おっ、こりゃありがとうごぜーます…。<br>へへへ、いや何、おっかぁがよ？<br>仕送りしろってうるせぇもんで…。
target=哦，这可真是感谢惠顾啦……<br>嘿嘿嘿，哎呀，你问我用来干啥？<br>贴补家用哦……
------
offset=0x2244FD
original=へぇ、ありがとうごぜぇやす。<br>おら、アンタさんのために頑張りやす。<br>何かあれば申し付けて下せぇ。
target=
------
offset=0x224562
original=…我ハ%s。<br>汝ノチカラヲ見セテモラオウ…。
target=
------
offset=0x22458F
original=契約ハナサレタ…。<br>汝ノ道ヲ塞グ全テノ者ニ、<br>我ガ鉄槌ヲ喰ラワソウ。
target=
------
offset=0x2245D8
original=はぁい、マッカ入りましたぁ〜ん！<br>良いわぁ、アナタなかなか。<br>さ、どこに行こうかしらね〜ぇ。
target=
------
offset=0x224639
original=あらぁ〜ん、気前も良いのねぇ？<br>アタシ、ますます気に入ったわぁ。<br>尽くしちゃおうかしらぁ…。
target=
------
offset=0x22469A
original=アタシ、%s。<br>いっぱぁ〜い、遊んでね！<br>今後ともヨ・ロ・ピ・クぅ！
target=我是%s。<br>要和我好〜好玩玩哦！<br>以后也请・多・指・教啦！
------
offset=0x2246E1
original=ＯＫ！これでアタシはアナタの物だよ？<br>空気読める男ってステキ！<br>さぁて！行こっか！
target=ＯＫ！这样我就属于你了哦？<br>懂情趣男人最棒了！<br>来！走吧！
------
offset=0x224738
original=我ガ名ハ、%s。<br>今後トモ、ヨロシク…。
target=
------
offset=0x224761
original=ヨカロウ！<br>我ガチカラ、存分ニ、<br>見セテヤロウ。
target=
------
offset=0x224796
original=ワタクシ、%sと申します。<br>以後、お見知りおき下さいな。
target=
------
offset=0x2247CF
original=はい、確かにお受取致しました。<br>ご主人様、がよろしいかしら？<br>それともお名前でお呼びしましょうか？
target=
------
offset=0x224836
original=私の名は%s。<br>今後ともよろしく…。
target=
------
offset=0x22485B
original=私の力、存分にお見せしよう。<br>さぁ、共に歩もうではないか。
target=
------
offset=0x224898
original=おぅ！話が分かるじゃねーか。<br>オレぁ%sだ、<br>気合入れて行こうぜ！
target=
------
offset=0x2248DD
original=ほぉ…払いが良いじゃねぇか。<br>気に入ったぜ！<br>今後ともヨロシクよ！
target=
------
offset=0x224924
original=はい、ありがとう。<br>これからよろしくね。
target=
------
offset=0x22494F
original=うん、丁度もらったからね。<br>頑張ろうね。
target=
------
offset=0x22497A
original=オレ、%s。<br>人間ノアイサツ知ッテる。<br>…ヨソヨソシク、お願イシマス！
target=
------
offset=0x2249C3
original=世ノ中ハ気合ト根性デいケル！<br>オレ、スゲー強クナルに決マッテる！<br>ダカラオマエ、得シタゾ！
target=这个世上，以气势和毅力就能活下去！<br>我，肯定，会变强！<br>所以你，赚到了！
------
offset=0x224A22
original=オイラは%s。<br>今後ともよろしくだホ〜！
target=
------
offset=0x224A4B
original=オマエ、払い良いホ〜！<br>すなわち、グッド金づるホ〜！
target=
------
offset=0x224A82
original=さて、ワシは%s。<br>この命、お主に預けようかのぅ。
target=那么，老夫是%s。<br>这条老命，就交给你咯。
------
offset=0x224AB5
original=…では、行くとするか。<br>ワシについてまいれ。
target=
------
offset=0x224AE4
original=妾は、%s。<br>そなたに力を貸してやろう。
target=
------
offset=0x224B0D
original=ヒッヒッヒ…、契約成立だね。<br>妾のツメで、そなたの敵どもを<br>八つ裂きにしてやろう。
target=
------
offset=0x224B64
original=吾輩は、%sである。<br>名前はま…あれ、今名乗ったニャ？<br>おややや〜！やっちまったニャ！
target=
------
offset=0x224BBD
original=うにゃ〜♪マッカもらったニャ！<br>こりゃたまらんにゃあ？<br>ゴロゴロゴロ…。
target=
------
offset=0x224C84
original=おまおまオマエぇぇっ！<br>払わなーいっ！払えなーイっ{8240}<br>それより何よりアリエなーイっっ！
target=
------
offset=0x224CDF
original=おおおぅ！シィイイイィィット！<br>オマエに味方するウウウウ！<br>義務いず、なっシィィぃぃぃんぐっ！
target=
------
offset=0x224D42
original=へっ？マッカは頂けねぇので？<br>はぁ〜…そりゃ困ったぁ。<br>残念でやすが、そりゃ無理な話で…。
target=
------
offset=0x224DA1
original=ありゃ！アンタおらをだましたすか？<br>悪魔をだますなんてまぁ…<br>どっちが悪魔か分かんねぇだよ…。
target=
------
offset=0x224E04
original=愚カナリ、人ノ子ヨ…。<br>サラバダ…。
target=
------
offset=0x224E2B
original=我ヲ謀ッタ事、<br>後ニ後悔スルガ良イ…。
target=
------
offset=0x224E54
original=どれだけーっ{8240}いかようにーっ{8240}<br>ヒドクない？むごくなーいっ？<br>差別だわぁ、ブジョクだわぁ！
target=
------
offset=0x224EB3
original=あらそぉ…？<br>何、アンタもやっぱそっちは無理系？<br>なんだ〜、つまんないわねぇ…。
target=
------
offset=0x224F08
original=げ〜、超ありえな〜い！<br>超・ＹＫけ…違う！ＫＹ！<br>マジうざい！ば〜かっ！
target=
------
offset=0x224F55
original=は？何それ、マジで言ってんの？<br>うっわ、サイテ〜…。<br>ドン引き、マジどん引き！
target=
------
offset=0x224FA8
original=人間フゼイガ、<br>覚エテオケ…！
target=
------
offset=0x224FC9
original=虫ケラメ。<br>二度ト顔ヲ見セルナ…！
target=
------
offset=0x224FEE
original=…ワタクシをお従えになるには、<br>少しばかり、教養が足りませんわね。<br>ごきげんよう。
target=
------
offset=0x225045
original=ワタクシも安く見られたものですね。<br>いつか後悔なさると良いわ。<br>ごきげんよう…。
target=
------
offset=0x22509A
original=愚かな…私と契約しなかった事を<br>戦場で後悔する事になるぞ？<br>では、失礼…。
target=
------
offset=0x2250E9
original=ふむ…何かの手違いかな？<br>まぁ、そんな事もあろうさ、<br>では、失礼するよ。
target=
------
offset=0x225136
original=ぁあ？マジで言ってんのかオメー。<br>調子に乗りやがってコノヤロウ。<br>おめー、ツラぁ覚えたかんな…。
target=
------
offset=0x22519B
original=んだとコノヤロウ…！<br>良い度胸してんな、オメーよ。<br>２度目はねーからな、コラ。
target=
------
offset=0x2251EE
original=ふぅん、やっぱり人間って、<br>ダメな人多いのかもね。
target=
------
offset=0x225223
original=へぇ、人間も悪魔をだますんだね。<br>これならおあいこかぁ。
target=
------
offset=0x22525E
original=約束ガチガウジャナイのヨ。<br>チョット、オマエ、悪イ奴。<br>オレ、他ノ奴のトコロ、行ク。
target=
------
offset=0x2252B7
original=アレレレ、オマエ、マッカくレナイ。<br>オマエ、ウソツイタな？<br>オレ、騙さレナイゾー！
target=
------
offset=0x22530E
original=ガ〜ン！<br>オマエ、悪魔ホ〜！<br>…おっと、ツッコミは禁止ホ〜！
target=
------
offset=0x22534F
original=ガ〜ン！<br>ひどいホ〜！むごいホ〜！<br>悪魔でも泣くんだホ〜！
target=
------
offset=0x22538E
original=愚かなリ…。<br>お主の目は節穴じゃったか。
target=
------
offset=0x2253B9
original=クックック…！<br>老体ゆえ、雇えぬと申すか。<br>まぁ、それも良かろう。
target=
------
offset=0x225400
original=…面白い冗談だね？<br>次に会ったら、生かしちゃおかないよ。
target=
------
offset=0x22543B
original=人間ごときに、なめられたもんだね。<br>妾をだました事、近いうちに<br>後悔させてやるよ。
target=
------
offset=0x225492
original=うにゃっ{8240}<br>マッカくれないニャ{8240}<br>吾輩、超フキゲンだにーっ！
target=
------
offset=0x2254D3
original=な…なんでマッカくれんニャ？<br>吾輩、イジケてしまうニャ…。<br>しょぼぼぼぼ〜んぬ。
target=
------
offset=0x2255A0
original=えへラエヘらえへら。<br>マッカなーイ！オマエなーイ！<br>ビンボボ、ビンボっ！だめだーっ！
target=
------
offset=0x2255F9
original=あんれまぁ…マッカが足りねぇで。<br>たは〜、アンタも大見得切ったなぁ…。<br>ただ働きは出来ねぇですよ、はぁ。
target=
------
offset=0x225666
original=対価ヲ持チ得ヌヨウダ…。<br>イツカ再ビ、合間見エヨウゾ…。
target=
------
offset=0x2256A1
original=なぁに〜？マッカないじゃな〜い！<br>どれほどにーっ{8240}何サマー{8240}<br>ん〜、頑張んのよぉ、ボウヤ。
target=
------
offset=0x225700
original=はぁ{8240}何、マッカ持ってないじゃん！<br>え〜…ちょっとイケメンだったのに〜。<br>貧乏はちょっとゴメンネだわ〜…。
target=哈{8240}什么嘛，你的魔货不是不够嘛！<br>诶〜明明是个帅哥……<br>但是这么穷我可不愿意……
------
offset=0x22576F
original=対価ナクシテ、<br>我ト、契ル事ハデキヌ。<br>人間、出直セ…。
target=
------
offset=0x2257AC
original=あら…残念ですけど、マッカが…。<br>アナタも大変だと思うけれど、<br>対価もナシに働けないのよ。
target=
------
offset=0x22580B
original=貧困に喘いでおいでか。<br>…では、またの機会にお会いしよう。
target=
------
offset=0x225848
original=は？何だオメー、マッカねーじゃん！<br>かーっ！参ったぜオイ！<br>ったく、出直して来いよアホンダラ！
target=
------
offset=0x2258AB
original=マッカ、足りないみたいだよ？<br>契約できないね。
target=
------
offset=0x2258DC
original=アレ…オレ、マッカ貰えル、聞イタ。<br>オマエ、マッカ、なイノカ？<br>ジャア一緒ニ行けナイ…残念。
target咦……我听说，能赚到魔货。<br>你，魔货不够吗？<br>那，我不能跟你一起走……太遗憾了。
------
offset=0x22593D
original=金払いが悪いホ〜！<br>すなわち、バッドビンボ〜ホ〜！<br>オマエ用なしホ〜！
target=
------
offset=0x225988
original=自分の示した金も払えぬとは。<br>人間とは見栄ばかりじゃな…。
target=
------
offset=0x2259C5
original=おや…マッカが足りないようだね？<br>残念だけど、そなたとは<br>契約できないねぇ。
target=
------
offset=0x225A16
original=をを{8240}<br>アンタ、マッカ持ってないニャ！<br>ありえニャ〜いっ！
target=
------
offset=0x225AD0
original=シャシャシャシャシャーッ！<br>オマエええええっ！だまされっ！<br>実はあ、オレでしタアアああっ！
target=
------
offset=0x225B2F
original=ホホホホ…！びっくーり？びックーり？<br>オレ来てオマエはびっくーり{8240}<br>払え！マッカ！マッカぁァァアあっ！
target=
------
offset=0x225B9A
original=あのぅ…すんませんです。<br>実はアンタさんが落札下すった悪魔、<br>おらでして…はは。
target=
------
offset=0x225BEF
original=ちょ、ちょいと待っておくんなせぇ。<br>おら、仕事が欲しくて来ただけど…<br>どうにか使ってやってくんねぇすか？
target=
------
offset=0x225C5C
original=汝ノ心ガ、我ヲ呼ンダ。<br>サァ、人ノ子ヨ。<br>我ト契ルガ良イゾ…！
target=
------
offset=0x225C9F
original=汝ハ我ニ選バレタノダ！<br>サァ、我ニ供物ヲ捧ゲヨ。
target=
------
offset=0x225CD2
original=いやっほー！アタシが来たのよー！<br>あらぁん？嬉しいでしょぉ？<br>ホ・ラ、喜んでいーんだぞぉっ？
target=
------
offset=0x225D33
original=でろり〜んっっ！呼ばれてないけど、<br>飛び出しちゃったわよーぅ{8240}<br>さ、ほら、シモベになっちゃって〜ぇ？
target=
------
offset=0x225D9C
original=待っても、誰も来ないよ〜だ！<br>まじウケる！だまされ侍じゃん、キミ！<br>アタシならヒマだけど、遊ぶ？
target=
------
offset=0x225E01
original=やっほー！アタシ来たよ〜！<br>え？ウソついたのかって？<br>いいじゃん、いいじゃん！遊ぼーよっ！
target=
------
offset=0x225E60
original=友ノ、代ワリニキタ。<br>我ト、契約ヲ…。
target=
------
offset=0x225E89
original=我ガ、チカラヲ、貸シテヤル。<br>文句ハナイナ…？
target=
------
offset=0x225EBA
original=ふふ…イタズラに引っ掛かったのね？<br>でも大丈夫、ワタクシがチカラを<br>貸してあげますわ、いかがかしら？
target=
------
offset=0x225F23
original=あら、ごめんあそばせ。<br>どうやら手違いみたいなのだけれど、<br>ワタクシとご契約なさる？
target=
------
offset=0x225F7C
original=貴方と契約するはずだった者は、<br>途中で逃げ出したそうだ。<br>私でよければ、チカラを貸すが…？
target=
------
offset=0x225FDB
original=友人が来られなくなってね、<br>私が代役を頼まれた…。<br>どうだ、契約するかね。
target=
------
offset=0x22602A
original=よぉ！何だその顔ぁよ。<br>何だ、オレじゃ不服だってのか、あ？<br>オラ、マッカよこせ、マッカ！
target=
------
offset=0x226087
original=んだよ、オメー…あ？落札？<br>あ〜、だまされちゃった人、アンタ。<br>ははっ！マジにいたのかよ。
target=
------
offset=0x2260E6
original=あ、ごめんね。<br>私ちょっとウソついてみたんだ。
target=
------
offset=0x226117
original=あれ？何か違っちゃってる？<br>私来たけど、私で良いのかな？
target=
------
offset=0x226152
original=ホヘヘヘ…オレ、ウソ、ツイテミタ。<br>デモ、オレ、絶対役ニ立つ。<br>オマエ、オレ、使ワなイカ？
target=
------
offset=0x2261B1
original=オレ、お腹ヘッタ。<br>ダカラ、オ仕事探シテタ、許シテね。<br>オマエ、オレ、使わナイカイ？
target=
------
offset=0x22620A
original=ここはドコ？<br>流れ流れて気分はドナドナ、ホ〜。<br>オイラをやとってホ！
target=
------
offset=0x226253
original=オマエついてるホ〜！<br>今なら格安でオイラが仲魔になるホ〜！
target=
------
offset=0x226290
original=お主がワシを？<br>なに、違うとな？ボケたかのう…<br>まぁ良いわ、ワシと契約せんか？
target=
------
offset=0x2262E3
original=はて、お主は誰じゃ？<br>…現世に出たいのう〜。<br>誰か契約してくれぬかのう〜。
target=
------
offset=0x226332
original=ヒッヒッヒ。<br>イタズラに引っ掛かったようだね？<br>どれ、妾の力を貸してやろうか？
target=
------
offset=0x226385
original=おや、何か手違いがあったようだね？<br>これもせっかくの縁。<br>妾と契約せぬかえ？
target=
------
offset=0x2263D6
original=にゃんにゃらにゃ〜ん♪<br>おやや？人間、なぜ驚くニャ。<br>吾輩、何か間違えたかニャ…？
target=
------
offset=0x22642D
original=にゃはははははっ！<br>イタズラしてみたニャ！<br>人間ってのはトロいにゃあ…。
target=
------
offset=0x2264F4
original=ゥオオオオッ！オレ、突然っ！<br>すんゲー、無料ニしたくなっタああっ！<br>だかラっ！オレっ！ご奉仕ッ！
target=
------
offset=0x226559
original=たは〜！こりゃ参った！<br>まんずビューチホーなお人だがね！<br>こりゃお代なんて頂けねすわ！
target=
------
offset=0x2265B4
original=人ノ子ヨ、汝ニハ何カヲ感ジル。<br>我自ラ、汝ヘノ同行ヲ申シ出ヨウ…。<br>対価ナド必要ナイ。
target=
------
offset=0x22660F
original=うわぉっ！好み〜ぃっ！<br>いるじゃない、いるじゃな〜い！<br>マッカなんか要らないわよ、働くーっ！
target=
------
offset=0x226670
original=ゲッ！ヤバイ、まじヤバイ！<br>ちょ〜イケメンじゃ〜んっっ！<br>マッカ？あ、要らない！行こ行こ！
target=
------
offset=0x2266CF
original=…オモシロイ、臭イガ、スルナ。<br>ヨカロウ、オマエトハ、<br>対価ナシデ、契約シテヤル…。
target=
------
offset=0x226728
original=まぁ…久しく見ない素敵な殿方…。<br>ワタクシをお使いになっても良くてよ。<br>マッカは受け取れませんわ。
target=哎呀……好久没有见到这么棒的男性了……<br>您可以尽情使唤我。<br>不收取魔货哦。
------
offset=0x22678F
original=ふむ…人間にしては気品があるな、<br>貴方こそ私の友人として相応しい。<br>対価は不要だ、契約しないか？
target=
------
offset=0x2267F4
original=…オメー、随分強そうじゃねーか。<br>オレのチカラが必要なんだろ？<br>ああ…マッカぁ要らねーよ。
target=
------
offset=0x226853
original=へぇ、人間ってこんな生き物なんだ？<br>何か面白そうだし、<br>やっぱりマッカは要らないや。
target=
------
offset=0x2268AC
original=オワー！オマエ、面白イ顔！<br>オレ、人間ト組ムノ初メテ！<br>マッカイラナイかラ、オレ、連レテケ！
target=哦哇！你的脸，超有趣！<br>我，还是第一次和人类组队！<br>我不要魔货了，带上我吧！
------
offset=0x22690D
original=ぬぬっ、カッコイイ奴だホ〜！<br>オマエについて行くとオイラも<br>カッコよくなれる？連れて行ってホ〜！
target=
------
offset=0x226972
original=ふぉふぉふぉ！<br>ワシの若いころにソックリじゃ！<br>気に入った！マッカはいらんわぃ！
target=
------
offset=0x2269C7
original=ヒッヒッヒ…そなた、<br>妾の初恋の相手に良く似ているねぇ。<br>いいだろう、マッカは要らないよ。
target=
------
offset=0x226A26
original=およよよっ{8240}<br>アンタ、ウマそうな匂いがするニャ！<br>もうマッカ要らないにゃりろ〜ん♪
target=
------
offset=0x226AF8
original=だメじゃナイ？オマエだめジャない？<br>凄ク気分良くナい？最高じャない？<br>だカら、お値段さらに倍っっ！
target=
------
offset=0x226B5F
original=あのぅ、ちょっとばかしお願いすが…。<br>おっかぁにマッカ送らねばなんねんで、<br>その…２倍ほど頂けないもんすかね…。
target=
------
offset=0x226BD4
original=人ノ子ヨ、我ト契約シタイダト？<br>フム、倍ノマッカデ誠意ヲ示シテミヨ。<br>サスレバ考エテヤル。
target=
------
offset=0x226C33
original=あれ〜ぇ？何か冴えなくな〜ぃ？<br>どれほどにーっ？マッカ、倍は払って<br>くれないと帰っちゃおっかなぁ〜！
target=
------
offset=0x226C9C
original=おっと〜！これは驚いちゃったな〜…。<br>キミ、あんま好みじゃないんだなぁ。<br>ん〜、まぁ倍額払うなら考えるけどぉ？
target=
------
offset=0x226D0F
original=オマエハ、我ニ、フサワシクナイ。<br>ダガ、コレモ何カノ、機会ダ。<br>倍ノマッカデ、契約シテヤロウ。
target=
------
offset=0x226D72
original=…困ったわね、アナタ随分、その…。<br>あかぬけない方でいらっしゃるから。<br>倍のマッカでなら、お話を伺いますわ？
target=
------
offset=0x226DE3
original=…ひどい身なりだな。<br>オマエが私と契約するならば、<br>倍のマッカを払って貰おうか。
target=
------
offset=0x226E38
original=んだオメー、随分弱そうだなコラ。<br>あ〜、やめだやめだ。<br>マッカ、倍払えよ、おう。
target=
------
offset=0x226E8D
original=ふぅん、何かつまんなそうな人だね。<br>やっぱりさっきの倍くれないなら、<br>契約はナシにしてくれる？
target=
------
offset=0x226EF0
original=アノー…大変申シ上げニクイノデスガ、<br>チョットど貧乏デシテ…。<br>マッカ、倍額ニナラナイデスカネ…。
target=那个……非常不好意思，<br>我现在很穷……<br>能不能把魔货涨到两倍……
------
offset=0x226F57
original=オマエ、バッドビンボ〜そうホ〜…。<br>マッカ持ってるかホ？<br>倍のマッカ出してみろやホ〜。
target=
------
offset=0x226FB2
original=さて、落札の額はいくらじゃ？<br>はて、ボケたかのう？<br>その倍じゃったような気がするわぃ。
target=
------
offset=0x22700D
original=…こんな子供が妾の相手かえ？<br>気に入らないねぇ。<br>倍のマッカなら考えてやろう。
target=
------
offset=0x227060
original=あらら〜ぁ…アンタ犬臭いにゃあ。<br>吾輩、あんまり好きくない匂いなので、<br>契約は倍額になりますニャ…。
target=
------
offset=0x227144
original=ぅおれはぁぁああぁ！<br>今日はセールのぉ日とケッテイ！<br>だかラずばっと５０パーせントおふっ！
target=
------
offset=0x2271A3
original=ありゃあ！えらく都会的な方でねが！<br>こりゃ恐れ多くて、こんなに頂けね！<br>半分のマッカで働かして頂きやす！
target=
------
offset=0x227210
original=人ノ子ヨ、我ヲ選ブカ…。<br>面白イ…汝トハ、半分ノマッカデ<br>契約シテヤロウ…。
target=
------
offset=0x227261
original=何なに〜ぃ？何かイケてるじゃなぁい！<br>いかにもーっ{8240}どれだけーっ{8240}<br>いいわぁ、半額にしてア・ゲ・ル！
target=什么什么？总感觉你不错啊！<br>话说{8240}要给我多少{8240}<br>可以哦，就算你半・价・啦！
------
offset=0x2272CA
original=ちょ、聞いて聞いて！<br>さっきマッカ拾っちゃってさ〜！<br>気分ちょ〜いいから、半額でＯＫ〜！
target=
------
offset=0x227327
original=我ヲ前ニシテ、怖レヌソノ心。<br>人間ニシテハ、アッパレダ。<br>半分ノマッカデ、契約シテヤロウ。
target=
------
offset=0x227386
original=まぁ、随分お若くていらっしゃるのね？<br>…よろしくてよ。アナタが約束された、<br>半分のマッカでご奉仕しましょう。
target=
------
offset=0x2273F7
original=ん…なかなか見所がありそうだ、<br>貴方には品位あるふるまいを教えよう。<br>対価は…そうだな、半額で構わん。
target=
------
offset=0x227462
original=あ〜ぁ、バカなんじゃねーの、オメー？<br>こんな高けぇ値段つけたんかよ？<br>仕方ねーなぁ、半額にしてやんよ。
target=
------
offset=0x2274CD
original=へー、人間初めて見たよ。<br>こんな金額、入れてくれたんだね、<br>でもこの半分で良いや。
target=
------
offset=0x227524
original=オー！オマエ、コンナ高ク払ウ？<br>オマエ、良イ奴ダナ！<br>オレ、マッカ、半分デ良いゾ！
target=
------
offset=0x22757B
original=今日は気分がいいホ〜！<br>特別に半額のマッカでいいホ〜！
target=
------
offset=0x2275B4
original=さて、契約に入ろうかのぉ。<br>なぬ{8240}そんな金額を入れたのか！<br>ならんならん！半分で充分じゃ！
target=
------
offset=0x227613
original=食べたくなるほど、いい男だねぇ。<br>気に入ったよ。<br>半額で良いから、契約せぬか？
target=
------
offset=0x227666
original=…いい天気だにゃあ。<br>おひさまポコポコ気持ちよいニャ！<br>だから半額にしてあげるニャニャ！
target=
------
offset=0x22773C
original=どっどーンぬ！<br>オマエ、オレ嫌いみたーイ？<br>だったらばいばバーイ！
target=
------
offset=0x227783
original=あんれま…何でダメだぁ？<br>おら、一生懸命に働くだど？<br>冷たいお人だなや〜…。
target=
------
offset=0x2277D4
original=愚カナリ、人ノ子ヨ…。<br>我ガチカラ得ズシテ去ル事ヲ、<br>悔ヤムガ良イゾ…。
target=
------
offset=0x227821
original=ないーっ！それはないわよぅ！<br>超どっちらけじゃない、それぇ！<br>もーいーわよぉ〜だっ！
target=
------
offset=0x22787A
original=え〜、まじノリ悪〜い！<br>超ヒマになっちゃうじゃん、アタシ！<br>ま、良いや、遊び行こ〜っと。
target=
------
offset=0x2278D7
original=何ト、物ノ分カラヌ、人間カ。<br>好キニスルト良イ…。<br>必ズ、後悔スルゾ。
target=
------
offset=0x227922
original=あら…それは残念です事。<br>今回はご縁が無かったのかしらね。<br>またどこかでお会いしましょう。
target=
------
offset=0x227981
original=何…？<br>フフフ、これは失礼した。<br>どうやら貴方を買いかぶったようだな。
target=
------
offset=0x2279CC
original=んだとクソガキ、こら。<br>…チッ！オメー覚えとけよ？<br>今度会ったらフルボッコすっからヨ。
target=
------
offset=0x227A27
original=ふぅん、そっか。<br>じゃあね、ばいばい。
target=
------
offset=0x227A50
original=アララ…オレジャ、ダメなノカ。<br>残念無念、ダケド仕方ナいかナァ。<br>オレハ泣かナイゾ…。
target=
------
offset=0x227AAB
original=わー、驚いたホ〜！<br>オイラは要らない子ホ？<br>うえ〜ん、もう帰るホ〜！
target=
------
offset=0x227AF4
original=おや…欲の無い奴じゃのぅ。<br>若者よ、時に無欲では、<br>生き残れぬといつか知るじゃろう…。
target=
------
offset=0x227B4F
original=つまらない男だねぇ。<br>ヒッヒッヒ…それでは<br>退散させてもらうよ。
target=
------
offset=0x227B94
original=うわわわ…怒ったニャ？<br>ふにゅ〜ぅ、まぁ仕方ないニャ、<br>では、アディオスにゃら〜！
target=
------
offset=0x228248
original=はい
target=是
------
offset=0x22824D
original=いいえ
target=否
------
